# Translations template for Warehouse.
# Copyright (C) 2019 PyPA
# This file is distributed under the same license as the Warehouse project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
# Younggun Kim <iam@younggun.kim>, 2019.
# Hyung Jin Kim <hyungjin8943@gmail.com>, 2019.
# Hyeongdo Lee <mylovercorea@gmail.com>, 2019.
# Kim Namjun <bunseokbot@gmail.com>, 2019.
# Hyunwoo Park <ez.amiryo@gmail.com>, 2019.
# Woo-Cheol Kim <wckim213@gmail.com>, 2019.
# HyeonhoKim <jwalag87@gmail.com>, 2019.
# Seba Kim <sebatyler@gmail.com>, 2019.
# MinGyo Jung <jmg7173@gmail.com>, 2019.
# Bae KwonHan <darjeeling@gmail.com>, 2019.
# Hwan Kim <ihwan01@gmail.com>, 2019.
# Min ho Kim <minho42@gmail.com>, 2019.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Warehouse VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/pypa/warehouse/issues/new\n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-15 20:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-26 06:00+0000\n"
"Last-Translator: Min ho Kim <minho42@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/pypa/warehouse/ko/"
">\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.9.1-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: warehouse/views.py:255
msgid "Locale updated"
msgstr ""

#: warehouse/accounts/forms.py:41
msgid "No user found with that username"
msgstr "해당 이름의 사용자를 찾을 수 없습니다"

#: warehouse/accounts/forms.py:52
msgid "TOTP code must be ${totp_length} digits."
msgstr "TOTP 코드는 ${totp_length} 자리여야 합니다."

#: warehouse/accounts/forms.py:79
msgid "Choose a username with 50 characters or less."
msgstr "사용자 이름을 50자 내외로 정해 주세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:85
msgid ""
"The username is invalid. Usernames must be composed of letters, numbers, "
"dots, hyphens and underscores. And must also start and finish with a letter "
"or number. Choose a different username."
msgstr ""
"올바른 사용자 이름이 아닙니다. 사용자 이름은 글자, 숫자,  마침표, 붙임표 와 "
"밑줄 로 구성 되어야 하며, 글자와 숫자로 시작 하고 끝나야 합니다. 다른 사용자 "
"이름을 정해주세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:99
msgid ""
"This username is already being used by another account. Choose a different "
"username."
msgstr ""
"다른 계정에서 이미 사용중인 사용자 이름입니다. 다른 사용자 이름을 선택하세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:122
msgid "The password is invalid. Try again."
msgstr "올바른 패스워드가 아닙니다. 올바른 패스워드를 입력하세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:126 warehouse/accounts/views.py:65
msgid "There have been too many unsuccessful login attempts. Try again later."
msgstr "너무 많은 잘못된 로그인 시도가 있었습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:148
msgid "Your passwords don't match. Try again."
msgstr "패스워드가 일치하지 않습니다. 다시 시도해 주세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:179 warehouse/accounts/forms.py:190
msgid "The email address isn't valid. Try again."
msgstr "유효하지 않은 이메일입니다. 다시 시도해 주세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:198
msgid "You can't use an email address from this domain. Use a different email."
msgstr ""
"이 도메인의 이메일 주소는 사용할 수 없습니다. 다른 이메일을 사용하세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:209
msgid ""
"This email address is already being used by this account. Use a different "
"email."
msgstr ""
"이 계정에서 이미 사용중인 이메일 주소 입니다. 다른 이메일을 사용하세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:216
msgid ""
"This email address is already being used by another account. Use a different "
"email."
msgstr ""
"해당 이메일은 다른 계정에서 이미 사용되고 있습니다. 다른 이메일을 사용해 주세"
"요."

#: warehouse/accounts/forms.py:238
msgid "The name is too long. Choose a name with 100 characters or less."
msgstr "너무 긴 이름입니다. 100글자 이하의 이름을 입력해주세요."

#: warehouse/accounts/forms.py:302
msgid "Invalid TOTP code."
msgstr "잘못된 TOTP 코드입니다."

#: warehouse/accounts/forms.py:319
msgid "Invalid WebAuthn assertion: Bad payload"
msgstr "잘못된 WebAuthn 승인: 잘못된 페이로드"

#: warehouse/accounts/forms.py:344
#, fuzzy
#| msgid "Invalid TOTP code."
msgid "Invalid Recovery Code."
msgstr "잘못된 TOTP 코드입니다."

#: warehouse/accounts/forms.py:362
msgid "No user found with that username or email"
msgstr "해당 사용자 이름이나 이메일로 사용자를 찾을 수 없습니다"

#: warehouse/accounts/views.py:205 warehouse/accounts/views.py:261
#: warehouse/accounts/views.py:262 warehouse/accounts/views.py:288
#: warehouse/accounts/views.py:289 warehouse/accounts/views.py:343
msgid "Invalid or expired two factor login."
msgstr "2단계 인증 로그인이 잘못되거나 만료되었습니다."

#: warehouse/accounts/views.py:256
msgid "Already authenticated"
msgstr "이미 인증됨"

#: warehouse/accounts/views.py:320
msgid "Successful WebAuthn assertion"
msgstr "WebAuthn 승인 성공"

#: warehouse/accounts/views.py:371
msgid "Recovery code accepted. The supplied code cannot be used again."
msgstr ""

#: warehouse/accounts/views.py:455
msgid ""
"New user registration temporarily disabled. See https://pypi.org/help#admin-"
"intervention for details."
msgstr ""
"새 사용자 등록이 잠시 불가능한 상태입니다. https://pypi.org/help#admin-"
"intervention 에서 자세한 내용을 확인하세요."

#: warehouse/accounts/views.py:552
msgid "Expired token: request a new password reset link"
msgstr "만료된 토큰: 새로운 암호 설정 링크를 요청하세요"

#: warehouse/accounts/views.py:554
msgid "Invalid token: request a new password reset link"
msgstr "잘못된 토큰: 새로운 암호 설정 링크를 요청하세요"

#: warehouse/accounts/views.py:556 warehouse/accounts/views.py:634
msgid "Invalid token: no token supplied"
msgstr "잘못된 토큰: 토큰이 제공되지 않음"

#: warehouse/accounts/views.py:560
msgid "Invalid token: not a password reset token"
msgstr "잘못된 토큰: 암호 재설정 토큰이 아님"

#: warehouse/accounts/views.py:565
msgid "Invalid token: user not found"
msgstr "잘못된 토큰: 사용자 없음"

#: warehouse/accounts/views.py:572
msgid "Invalid token: user has logged in since this token was requested"
msgstr "잘못된 토큰: 이 토큰이 요청된 이후로 사용자가 로그인함"

#: warehouse/accounts/views.py:579
msgid ""
"Invalid token: password has already been changed since this token was "
"requested"
msgstr "잘못된 토큰: 이 토큰이 요청된 이후로 패스워드가 변경됨"

#: warehouse/accounts/views.py:605
msgid "You have reset your password"
msgstr "패스워드를 재설정해야 합니다"

#: warehouse/accounts/views.py:630
msgid "Expired token: request a new email verification link"
msgstr "만료된 토큰: 새로운 이메일 확인 링크를 요청하세요"

#: warehouse/accounts/views.py:632
msgid "Invalid token: request a new email verification link"
msgstr "잘못된 토큰: 새로운 이메일 확인 링크를 요청하세요"

#: warehouse/accounts/views.py:638
msgid "Invalid token: not an email verification token"
msgstr "잘못된 토큰: 이메일 확인 토큰이 아님"

#: warehouse/accounts/views.py:647
msgid "Email not found"
msgstr "이메일을 찾을 수 없음"

#: warehouse/accounts/views.py:650
msgid "Email already verified"
msgstr "이미 확인된 이메일"

#: warehouse/accounts/views.py:662
msgid "You can now set this email as your primary address"
msgstr "이 이메일을 기본 이메일 주소로 지정할 수 있습니다"

#: warehouse/accounts/views.py:664
msgid "This is your primary address"
msgstr "기본 이메일 주소입니다"

#: warehouse/accounts/views.py:669
msgid "Email address ${email_address} verified. ${confirm_message}."
msgstr "이메일 주소 ${email_address}가 확인되었습니다. ${confirm_message}."

#: warehouse/manage/views.py:172
msgid "Email ${email_address} added - check your email for a verification link"
msgstr ""
"이메일 주소 ${email_address}가 추가되었습니다 - 이메일에서 확인 링크를 살펴보"
"세요"

#: warehouse/manage/views.py:653 warehouse/manage/views.py:689
msgid ""
"You must provision a two factor method before recovery codes can be generated"
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:664
msgid "Recovery codes already generated"
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:665
msgid "Generating new recovery codes will invalidate your existing codes."
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:715
msgid "Invalid credentials. Try again"
msgstr ""

#: warehouse/templates/403.html:16
msgid "Access Denied / Forbidden (403)"
msgstr "접근 거부 / 금지 (403)"

#: warehouse/templates/403.html:18
msgid "You don't have permission to view this page"
msgstr "이 페이지를 볼 수 있는 권한이 없습니다"

#: warehouse/templates/404.html:16
msgid "Page Not Found (404)"
msgstr "페이지 없음 (404)"

#: warehouse/templates/404.html:18
msgid "We looked everywhere but couldn't find this page"
msgstr "다 둘러보았지만 이 페이지를 찾을 수 없습니다"

#: warehouse/templates/404.html:29
msgid "And now for something <br><span>completely different"
msgstr "그리고 지금 무언가 <br><span>완전히 다릅니다"

#: warehouse/templates/404.html:32
msgid "Monty Python - The Cheese Shop Sketch"
msgstr "몬티 파이썬 - 치즈 샵 스케치"

#: warehouse/templates/404.html:34 warehouse/templates/500.html:28
#: warehouse/templates/500.html:29
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:55
#: warehouse/templates/base.html:257 warehouse/templates/base.html:258
#: warehouse/templates/base.html:259 warehouse/templates/base.html:269
#: warehouse/templates/base.html:270 warehouse/templates/base.html:271
#: warehouse/templates/base.html:282 warehouse/templates/base.html:283
#: warehouse/templates/base.html:284 warehouse/templates/base.html:293
#: warehouse/templates/base.html:295 warehouse/templates/base.html:306
#: warehouse/templates/base.html:315
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:21
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:30
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:18
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:23
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:66
#: warehouse/templates/index.html:82 warehouse/templates/index.html:86
#: warehouse/templates/manage/account.html:152
#: warehouse/templates/manage/account.html:250
#: warehouse/templates/manage/account.html:256
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:32
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:26
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:28
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:53
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:74
#: warehouse/templates/manage/release.html:119
#: warehouse/templates/manage/release.html:137
#: warehouse/templates/manage/releases.html:91
#: warehouse/templates/manage/releases.html:109
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:270
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:25
#: warehouse/templates/pages/help.html:20
#: warehouse/templates/pages/help.html:194
#: warehouse/templates/pages/help.html:201
#: warehouse/templates/pages/help.html:224
#: warehouse/templates/pages/help.html:228
#: warehouse/templates/pages/help.html:263
#: warehouse/templates/pages/help.html:290
#: warehouse/templates/pages/help.html:295
#: warehouse/templates/pages/help.html:300
#: warehouse/templates/pages/help.html:302
#: warehouse/templates/pages/help.html:307
#: warehouse/templates/pages/help.html:308
#: warehouse/templates/pages/help.html:309
#: warehouse/templates/pages/help.html:313
#: warehouse/templates/pages/help.html:346
#: warehouse/templates/pages/help.html:348
#: warehouse/templates/pages/help.html:351
#: warehouse/templates/pages/help.html:387
#: warehouse/templates/pages/help.html:392
#: warehouse/templates/pages/help.html:398
#: warehouse/templates/pages/help.html:456
#: warehouse/templates/pages/help.html:468
#: warehouse/templates/pages/help.html:474
#: warehouse/templates/pages/help.html:477
#: warehouse/templates/pages/help.html:479
#: warehouse/templates/pages/help.html:488
#: warehouse/templates/pages/help.html:500
#: warehouse/templates/pages/help.html:506
#: warehouse/templates/pages/help.html:518
#: warehouse/templates/pages/help.html:519
#: warehouse/templates/pages/help.html:524
#: warehouse/templates/pages/help.html:559
#: warehouse/templates/pages/help.html:579
#: warehouse/templates/pages/help.html:591
#: warehouse/templates/pages/help.html:602
#: warehouse/templates/pages/help.html:607
#: warehouse/templates/pages/help.html:615
#: warehouse/templates/pages/help.html:626
#: warehouse/templates/pages/help.html:643
#: warehouse/templates/pages/help.html:650
#: warehouse/templates/pages/help.html:659
#: warehouse/templates/pages/help.html:675
#: warehouse/templates/pages/help.html:680
#: warehouse/templates/pages/help.html:685
#: warehouse/templates/pages/help.html:695
#: warehouse/templates/pages/help.html:704
#: warehouse/templates/pages/help.html:718
#: warehouse/templates/pages/help.html:726
#: warehouse/templates/pages/help.html:734
#: warehouse/templates/pages/help.html:742
#: warehouse/templates/pages/help.html:752
#: warehouse/templates/pages/help.html:767
#: warehouse/templates/pages/help.html:782
#: warehouse/templates/pages/help.html:783
#: warehouse/templates/pages/help.html:784
#: warehouse/templates/pages/help.html:785
#: warehouse/templates/pages/help.html:790
#: warehouse/templates/pages/security.html:36
#: warehouse/templates/upload.html:26
msgid "External link"
msgstr "외부 링크"

#: warehouse/templates/404.html:34
msgid "View video transcript"
msgstr "영상 자막 보기"

#: warehouse/templates/410.html:16
msgid "Page removed (410)"
msgstr "삭제된 페이지 (410)"

#: warehouse/templates/410.html:18
msgid "The page you are looking for has been removed"
msgstr "찾고 있는 페이지는 삭제되었습니다"

#: warehouse/templates/500.html:16
msgid "Internal server error (500)"
msgstr "내부 서버 오류 (500)"

#: warehouse/templates/500.html:18
msgid "Something went wrong"
msgstr "뭔가 잘못되었습니다"

#: warehouse/templates/500.html:22
msgid ""
"<p>We are experiencing technical issues that are affecting our ability to "
"serve you this site.</p> <p>We are aware of the problem and are working to "
"resolve it as soon as possible.</p>"
msgstr ""
"<p>사이트를 제공하는데 영향을 끼치는 기술적인 문제가 발생했습니다.</p> <p>문"
"제를 인지했으며 가능한 빨리 해결하도록 하겠습니다.</p>"

#: warehouse/templates/500.html:28
msgid "Check our status page"
msgstr "상태 페이지 확인하기"

#: warehouse/templates/500.html:29
msgid "View Python Status on Twitter"
msgstr "파이썬 상태를 트위터에서 확인하기"

#: warehouse/templates/500.html:32
msgid "Error code 500"
msgstr "오류 코드 500"

#: warehouse/templates/500.html:36
msgid "Rely on PyPI to get your job done?"
msgstr "업무를 수행하는데 PyPI를 필요로 하십니까?"

#: warehouse/templates/500.html:37
msgid ""
"Consider <a href=\"https://github.com/pypa/warehouse\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> contributing </a> or <a href=\"https://psfmember.org/civicrm/"
"contribute/transact?reset=1&id=13\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"donating </a> to help us build a more stable and secure platform."
msgstr ""
"더 안정적이고 안전한 플랫폼을 만드는데 <a href=\"https://github.com/pypa/"
"warehouse\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">기여하거나</a>, <a href="
"\"https://psfmember.org/civicrm/contribute/transact?reset=1&id=13\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">후원</a>하는 것을 고려해보세요."

#: warehouse/templates/base.html:23
msgid ""
"Choose a strong password that contains letters (uppercase and lowercase), "
"numbers and special characters. Avoid common words or repetition."
msgstr ""
"강력한 암호를 사용해주세요. 평범한 단어나 중복된 단어를 피하시고, 영어 대/소"
"문자, 숫자, 특수문자등을 사용하세요."

#: warehouse/templates/base.html:26
msgid "Password strength:"
msgstr "비밀번호 강도:"

#: warehouse/templates/base.html:29
msgid "Password field is empty"
msgstr "비밀번호 필드가 비어있습니다"

#: warehouse/templates/base.html:37 warehouse/templates/base.html:45
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:17
#, fuzzy
msgid "Main navigation"
msgstr "메인 내비게이션"

#: warehouse/templates/base.html:39 warehouse/templates/base.html:53
#: warehouse/templates/base.html:254
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:54
#: warehouse/templates/pages/help.html:98
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:27
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: warehouse/templates/base.html:40 warehouse/templates/base.html:54
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:60
msgid "Donate"
msgstr "후원하기"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:18
#: warehouse/templates/accounts/login.html:94 warehouse/templates/base.html:41
#: warehouse/templates/base.html:55
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: warehouse/templates/base.html:42 warehouse/templates/base.html:56
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:33
msgid "Register"
msgstr "가입하기"

#: warehouse/templates/base.html:46
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:18
msgid "View menu"
msgstr "보기 메뉴"

#: warehouse/templates/base.html:47
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: warehouse/templates/base.html:52
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:24
msgid "Main menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: warehouse/templates/base.html:76 warehouse/templates/index.html:79
msgid ""
"The Python Package Index (PyPI) is a repository of software for the Python "
"programming language."
msgstr ""
"파이썬 패키지 인덱스(PyPI)는 파이썬 프로그래밍 언어를 위한 소프트웨어 리포지"
"터리입니다."

#: warehouse/templates/base.html:92
msgid "RSS: 40 latest updates"
msgstr "RSS: 최근 40개의 업데이트"

#: warehouse/templates/base.html:93
msgid "RSS: 40 newest packages"
msgstr "RSS: 최근 40개의 패키지"

#: warehouse/templates/base.html:144
msgid "Skip to main content"
msgstr "메인 컨텐츠로 가기"

#: warehouse/templates/base.html:147
msgid "Switch to mobile version"
msgstr "모바일 버전으로 전환"

#: warehouse/templates/base.html:156 warehouse/templates/base.html:165
#: warehouse/templates/base.html:175
#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:19
#: warehouse/templates/manage/account.html:706
#: warehouse/templates/manage/documentation.html:27
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:105
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:157
#: warehouse/templates/manage/release.html:127
#: warehouse/templates/manage/settings.html:56
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: warehouse/templates/base.html:158
msgid "You are using an unsupported browser, upgrade to a newer version."
msgstr ""
"현재 지원되지 않는 브라우저를 사용하고 계십니다. 새로운 버전으로 업그레이드 "
"하세요."

#: warehouse/templates/base.html:167
msgid ""
"You are using TestPyPI – a separate instance of the Python Package Index "
"that allows you to try distribution tools and processes without affecting "
"the real index."
msgstr ""
"TestPyPI를 사용중입니다 – 분리된 파이썬 패키지 인덱스 인스턴스를 통해 실제 인"
"덱스에 영향을 미치지 않고 배포 도구와 프로세스를 사용해볼 수 있습니다."

#: warehouse/templates/base.html:177
msgid ""
"Some features may not work without JavaScript. Please try enabling it if you "
"encounter problems."
msgstr ""
"일부 기능은 자바스크립트 없이는 작동하지 않을 수 있습니다. 문제가 발생할 경"
"우 활성화하세요."

#: warehouse/templates/base.html:210 warehouse/templates/base.html:231
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:20
#: warehouse/templates/index.html:52
msgid "Search PyPI"
msgstr "PyPI 검색"

#: warehouse/templates/base.html:211 warehouse/templates/base.html:232
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:21
#: warehouse/templates/index.html:53
msgid "Search projects"
msgstr "프로젝트 검색"

#: warehouse/templates/base.html:215 warehouse/templates/base.html:236
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:24
#: warehouse/templates/index.html:56
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: warehouse/templates/base.html:255
#, fuzzy
msgid "Help navigation"
msgstr "메인 내비게이션"

#: warehouse/templates/base.html:257
msgid "Installing packages"
msgstr "패키지 설치하기"

#: warehouse/templates/base.html:258
msgid "Uploading packages"
msgstr "패키지 업로드하기"

#: warehouse/templates/base.html:259
msgid "User guide"
msgstr "사용자 가이드"

#: warehouse/templates/base.html:260
msgid "FAQs"
msgstr "자주 하는 질문"

#: warehouse/templates/base.html:266 warehouse/templates/pages/sitemap.html:37
msgid "About PyPI"
msgstr "PyPI에 대하여"

#: warehouse/templates/base.html:267
msgid "About PyPI navigation"
msgstr "PyPI에 관한 내비게이션"

#: warehouse/templates/base.html:269
msgid "PyPI on Twitter"
msgstr "PyPI 트위터"

#: warehouse/templates/base.html:270
msgid "Infrastructure dashboard"
msgstr "인프라스트럭쳐 대시보드"

#: warehouse/templates/base.html:271
msgid "Package index name retention"
msgstr "패키지 인덱스 이름 보존정책"

#: warehouse/templates/base.html:272
msgid "Our sponsors"
msgstr "후원사"

#: warehouse/templates/base.html:278
msgid "Contributing to PyPI"
msgstr "PyPI에 기여하기"

#: warehouse/templates/base.html:279
msgid "How to contribute navigation"
msgstr "PyPI에 기여하기 내비게이션"

#: warehouse/templates/base.html:281
msgid "Bugs and feedback"
msgstr "버그와 피드백"

#: warehouse/templates/base.html:282
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "GitHub에서 기여하기"

#: warehouse/templates/base.html:283
msgid "Translate PyPI"
msgstr "PyPI 번역"

#: warehouse/templates/base.html:284
msgid "Development credits"
msgstr "개발자 목록"

#: warehouse/templates/base.html:290 warehouse/templates/pages/sitemap.html:23
msgid "Using PyPI"
msgstr "PyPI 사용하기"

#: warehouse/templates/base.html:291
msgid "Using PyPI navigation"
msgstr "PyPI 내비게이션 사용하기"

#: warehouse/templates/base.html:293
msgid "Code of conduct"
msgstr "행동 강령"

#: warehouse/templates/base.html:294
msgid "Report security issue"
msgstr "보안 문제점 제보"

#: warehouse/templates/base.html:295
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: warehouse/templates/base.html:296 warehouse/templates/pages/sitemap.html:43
msgid "Terms of use"
msgstr "이용 약관"

#: warehouse/templates/base.html:306
msgid "Status: "
msgstr "상태: "

#: warehouse/templates/base.html:307
msgid "all systems operational"
msgstr "모든 시스템 이상 없음"

#: warehouse/templates/base.html:311
msgid ""
"Developed and maintained by the Python community, for the Python community."
msgstr ""
"파이썬 커뮤니티를 위해, 파이썬 커뮤니티에 의해 개발되어 관리되고 있습니다."

#: warehouse/templates/base.html:313
msgid "Donate today!"
msgstr "오늘 바로 후원하기!"

#: warehouse/templates/base.html:316 warehouse/templates/pages/sitemap.html:16
msgid "Site map"
msgstr "사이트맵"

#: warehouse/templates/base.html:322
msgid "Switch to desktop version"
msgstr "데스크탑 버전으로 전환"

#: warehouse/templates/error-base.html:31
msgid "Error code"
msgstr "오류 코드"

#: warehouse/templates/error-base.html:33
msgid "Back to the homepage"
msgstr "홈페이지로 돌아가기"

#: warehouse/templates/index.html:16
msgid "The Python Package Index"
msgstr "파이썬 패키지 인덱스"

#: warehouse/templates/index.html:42
msgid "Test Python package publishing with the Test Python Package Index"
msgstr "테스트용 파이썬 패키지 인덱스에서 파이썬 패키지 배포 테스트"

#: warehouse/templates/index.html:44
msgid "Find, install and publish Python packages with the Python Package Index"
msgstr "파이썬 패키지 인덱스에서 파이썬 패키지를 찾고, 설치하고 배포해보세요"

#: warehouse/templates/index.html:60
#, python-format
msgid "Or <a href=\"%(href)s\">browse projects</a>"
msgstr "또는,  <a href=\"%(href)s\">프로젝트를  둘러보세요</a>"

#: warehouse/templates/index.html:66
#, python-format
msgid "%(num_projects)s projects"
msgstr "%(num_projects)s 프로젝트"

#: warehouse/templates/index.html:67
#, python-format
msgid "%(num_releases)s releases"
msgstr "%(num_releases)s 릴리즈"

#: warehouse/templates/index.html:68
#, python-format
msgid "%(num_files)s files"
msgstr "%(num_files)s 파일"

#: warehouse/templates/index.html:69
#, python-format
msgid "%(num_users)s users"
msgstr "%(num_users)s 사용자"

#: warehouse/templates/index.html:81
msgid ""
"PyPI helps you find and install software developed and shared by the Python "
"community."
msgstr ""
"PyPI를 통해 파이썬 커뮤니티가 개발하고 공유하는 소프트웨어를 찾고 설치할 수 "
"있습니다."

#: warehouse/templates/index.html:82
msgid "Learn about installing packages</a>."
msgstr "패키지 설치 알아보기</a>."

#: warehouse/templates/index.html:85
msgid "Package authors use PyPI to distribute their software."
msgstr "패키지 제작자들은 PyPI를 이용해 소프트웨어를 배포할 수 있습니다."

#: warehouse/templates/index.html:86
msgid "Learn how to package your Python code for PyPI</a>."
msgstr "파이썬 코드를 PyPI로 패키지하는 방법 알아보기</a>."

#: warehouse/templates/index.html:96
msgid "Trending projects"
msgstr "인기 프로젝트"

#: warehouse/templates/index.html:97
msgid "Trending projects as downloaded by the community"
msgstr "인기 프로젝트는 커뮤니티의 다운로드로 평가됩니다"

#: warehouse/templates/index.html:107
msgid "New releases"
msgstr "새 릴리즈"

#: warehouse/templates/index.html:108
msgid "Hot off the press: the newest project releases"
msgstr "새 소식: 최신 프로젝트 릴리즈"

#: warehouse/templates/upload.html:25
msgid "This URL is an API endpoint for uploading files to PyPI."
msgstr "이 URL은 PyPI에 파일을 업로드 하기 위한 API 엔드포인트입니다."

#: warehouse/templates/upload.html:26
#, python-format
msgid ""
"For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python "
"Packaging User Guide</a>."
msgstr ""
"PyPI에 프로젝트를 업로드 하기 위해 필요한 더 많은 정보는, <a href=\"%(href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">파이썬 패키지 사용"
"자 가이드</a>에서 확인하실 수 있습니다."

#: warehouse/templates/upload.html:28
#, python-format
msgid ""
"Otherwise, we suggest you <a href=\"%(href)s\">go to the PyPI homepage</a>."
msgstr "또는, <a href=\"%(href)s\">PyPI 홈페이지</a>를 방문해보세요."

#: warehouse/templates/accounts/login.html:17
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:17
#: warehouse/templates/accounts/register.html:17
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:17
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:17
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:17
#: warehouse/templates/manage/account.html:23
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:22
#: warehouse/templates/manage/token.html:22
msgid "Error processing form"
msgstr "입력값을 처리하는데 오류가 발생했습니다"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:30
#, python-format
msgid "Log in to %(title)s"
msgstr "%(title)s에 로그인"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:49
#: warehouse/templates/accounts/profile.html:32
#: warehouse/templates/accounts/register.html:89
#: warehouse/templates/manage/account.html:270
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:81
#: warehouse/templates/manage/roles.html:140
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:51
#: warehouse/templates/accounts/login.html:71
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:42
#: warehouse/templates/accounts/register.html:47
#: warehouse/templates/accounts/register.html:66
#: warehouse/templates/accounts/register.html:91
#: warehouse/templates/accounts/register.html:112
#: warehouse/templates/accounts/register.html:137
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:41
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:40
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:63
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:89
#: warehouse/templates/manage/account.html:292
#: warehouse/templates/manage/account.html:347
#: warehouse/templates/manage/account.html:372
#: warehouse/templates/manage/account.html:389
#: warehouse/templates/manage/account.html:405
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:69
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:44
#: warehouse/templates/manage/roles.html:137
#: warehouse/templates/manage/roles.html:149
#: warehouse/templates/manage/token.html:129
#: warehouse/templates/manage/token.html:146
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:54
msgid "Your username"
msgstr "사용자명을 입력해주세요"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:69
#: warehouse/templates/accounts/register.html:110
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:38
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:76
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:169
msgid "Show password"
msgstr "패스워드 보이기"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:79
msgid "Your password"
msgstr "패스워드를 입력하세요"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:97
msgid "Forgot password?"
msgstr "패스워드를 잊으셨습니까?"

#: warehouse/templates/accounts/logout.html:16
#: warehouse/templates/accounts/logout.html:25
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:68
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: warehouse/templates/accounts/logout.html:19
#, python-format
msgid "Log out of %(account_name)s"
msgstr "%(account_name)s 로그아웃"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:16
#, python-format
msgid "Profile of %(username)s"
msgstr "%(username)s 프로필"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:23
#: warehouse/templates/manage/account.html:245
#: warehouse/templates/manage/roles.html:56
msgid "Avatar for {user} from gravatar.com"
msgstr "gravatar.com의 {user} 아바타"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Date Joined"
msgid "Date joined"
msgstr "가입한 날짜"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:40
#, python-format
msgid "Joined on %(start_date)s"
msgstr "%(start_date)s에 가입"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:54
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(count)s project\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(count)s projects\n"
"          "
msgstr[0] ""
"\n"
"            %(count)s 프로젝트\n"
"          "

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:60
msgid "No projects"
msgstr "프로젝트 없음"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:69
#: warehouse/templates/manage/projects.html:36
#, python-format
msgid "Last released on %(release_date)s"
msgstr "%(release_date)s에 마지막으로 릴리즈됨"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:77
#, python-format
msgid "%(user)s has not uploaded any projects to PyPI, yet"
msgstr "%(user)s 사용자는 아직 PyPI에 프로젝트를 등록하지 않았습니다"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:18
#: warehouse/templates/manage/account.html:472
msgid "Recovery Codes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:24
msgid "Login using Recovery Code"
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:40
#, fuzzy
#| msgid "Error code"
msgid "Enter recovery code"
msgstr "오류 코드"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:55
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:102
msgid "Verify"
msgstr "확인"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:58
msgid ""
"PyPI allows for generating recovery codes to be stored securely offline in "
"the event that your device or application is lost. Enter one of these codes "
"in the form to verify your identity. Once used, the recovery code will no "
"longer be valid."
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:59
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Lost your device? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>."
msgid "<p>Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>.</p>"
msgstr ""
"장치를 잃어버렸거나 작동하지 않나요? <a href=\"%(href)s\">도움을 요청하세요</"
"a>."

#: warehouse/templates/accounts/register.html:18
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성하기"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:30
#, python-format
msgid "Create an account on %(title)s"
msgstr "%(title)s에 계정 생성하기"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:45
#: warehouse/templates/manage/account.html:162
#: warehouse/templates/manage/account.html:508
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:50
msgid "Your name"
msgstr "이름을 입력해주세요"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:64
#: warehouse/templates/manage/account.html:329
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:69
#: warehouse/templates/manage/account.html:350
msgid "Your email address"
msgstr "이메일 주소를 입력해주세요"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:83
msgid "Confirm form"
msgstr "확인 폼"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:94
msgid "Select a username"
msgstr "사용자명을 입력해주세요"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:117
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:45
#: warehouse/templates/manage/account.html:377
msgid "Show passwords"
msgstr "패스워드 보이기"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:120
msgid "Select a password"
msgstr "패스워드를 입력해주세요"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:135
#: warehouse/templates/accounts/register.html:140
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:61
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:66
#: warehouse/templates/manage/account.html:408
msgid "Confirm password"
msgstr "패스워드 확인"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:157
msgid ""
"This password appears in a security breach or has been compromised and "
"cannot be used. Please refer to the <a href=\"/help/#compromised-password"
"\">FAQ</a> for more information."
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/register.html:162
msgid "Create account"
msgstr "계정 생성"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:18
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:24
msgid "Password reset"
msgstr "패스워드 재설정"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:27
msgid "To reset your password, enter your username or email."
msgstr "패스워드를 재설정하려면, 사용자명이나 이메일을 입력해주세요."

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:39
msgid "Username or email"
msgstr "사용자명 또는 이메일"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:46
msgid "Request password reset"
msgstr "패스워드 재설정 요청"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:50
msgid "Reset email sent"
msgstr "재설정 이메일 발송"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:51
#, fuzzy
#| msgid "We have sent an email to your registered email address."
msgid "An email has been sent to your registered email address."
msgstr "등록된 이메일 주소로 이메일을 보냈습니다."

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:52
#, python-format
msgid ""
"The email contains a link to reset your password. This link will expire in "
"%(n_hours)s hours."
msgstr ""
"이메일에는 패스워드를 재설정하기 위한 링크가 있습니다. 링크는 %(n_hours)s 시"
"간 후에 만료됩니다."

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:18
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:24
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:34
msgid "Reset your password"
msgstr "패스워드 재설정"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:48
#: warehouse/templates/manage/account.html:394
msgid "Select a new password"
msgstr "새로운 패스워드를 입력하세요"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:82
msgid "Reset password"
msgstr "패스워드 재설정"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:18
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:30
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "2단계 인증"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:36
msgid "Authenticate with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "보안 장치로 인증하기 (예: USB 키)"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:39
msgid ""
"Connect your security device and click the \"Authenticate with device\" "
"button."
msgstr "보안 장치를 연결하고 \"장치로 인증하기\" 버튼을 클릭하세요."

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:42
msgid "Enable JavaScript to log in with a security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"보안 장치로 로그인하기 위해서는 자바스크립트를 활성화하세요 (예: USB 키)"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:51
msgid "Authenticate with device"
msgstr "장치로 인증하기"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:55
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"%(target)s\" rel=\"%(rel)s"
"\">Upgrade your browser</a> to log in with a security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"보안 장치(예: USB 키)로 로그인 하기 위해서는 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"%(target)s\" rel=\"%(rel)s\">브라우저를 업그레이드</a>"
"하세요"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:60
#, python-format
msgid "Lost your device? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>."
msgstr ""
"장치를 잃어버렸거나 작동하지 않나요? <a href=\"%(href)s\">도움을 요청하세요</"
"a>."

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:72
msgid "Authenticate with an app"
msgstr "앱으로 인증하기"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:87
msgid "Enter authentication code"
msgstr "인증 코드를 입력하세요"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:105
#, python-format
msgid ""
"<p>Generate a code using the authentication application connected to your "
"PyPI account. Enter this code in the form to verify your identity.</p> "
"<p>Lost your application? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>PyPI 계정에 연결된 인증 앱에서 코드를 생성하세요. 코드를 폼에 입력해서 신"
"원을 확인하세요.</p> <p>앱을 잃어버렸거나, 작동하지 않나요? <a href="
"\"%(href)s\">도움을 요청하세요</a>.</p>"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:117
#, fuzzy
#| msgid "Set up your application"
msgid "Lost your security key or application?"
msgstr "앱 설정하기"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:119
msgid "Login using a Recovery Code"
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:122
#, python-format
msgid ""
"<p><strong>You have not generated account recovery codes.</strong></p> <p>If "
"you lose access to your two factor methods, you may lose access to your "
"account. <a href=\"%(href)s\">Get help with recovery codes.</a></p>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/email/account-deleted/body.html:18
#, python-format
msgid "Your PyPI account <strong>%(username)s</strong> has been deleted."
msgstr "PyPI 계정 <strong>%(username)s</strong> 삭제되었습니다."

#: warehouse/templates/email/account-deleted/body.html:20
#: warehouse/templates/email/password-change/body.html:20
#: warehouse/templates/email/primary-email-change/body.html:20
#: warehouse/templates/email/two-factor-added/body.html:20
#: warehouse/templates/email/two-factor-removed/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you did not make this change, you can email <a href=\"%(href)s\">"
"%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI administrators."
msgstr ""
"이 변경사항을 직접 요청한 것이 아니라면, <a href=\"%(href)s\">"
"%(email_address)s</a> 에 이메일을 보내 PyPI 관리자에게 연락하세요."

#: warehouse/templates/email/added-as-collaborator/body.html:19
#, python-format
msgid ""
"You have been added as <strong>%(role)s</strong> to the %(site)s project "
"%(project)s by %(submitter)s."
msgstr ""
"%(submitter)s 사용자가 당신을 %(site)s의 %(project)s 프로젝트에 <strong>"
"%(role)s</strong> 역할로 추가했습니다."

#: warehouse/templates/email/added-as-collaborator/body.html:24
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you have been added by %(submitter)s to a "
"project on %(site)s."
msgstr ""
"%(site)s의 %(submitter)s 사용자가 당신을 프로젝트에 추가했기 때문에 이 메일"
"을 받았습니다."

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:26
msgid "A new collaborator has been added to a project you own on PyPI:"
msgstr "당신이 소유한 PyPI 프로젝트에 새로운 공동작업자가 추가되었습니다:"

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:29
#, python-format
msgid "<strong>Username</strong>: %(username)s"
msgstr "<strong>사용자명</strong>: %(username)s"

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:30
#, python-format
msgid "<strong>Role</strong>: %(role)s"
msgstr "<strong>역할</strong>: %(role)s"

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:31
#, python-format
msgid "<strong>Collaborator for</strong>: %(project)s"
msgstr "<strong>공동작업자</strong>: %(project)s"

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:32
#, python-format
msgid "<strong>Added by</strong>: %(submitter)s"
msgstr "<strong>추가한 사람</strong>: %(submitter)s"

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:36
#, python-format
msgid ""
"If this was a mistake, you can email <a href=\"%(href)s\">%(email_address)s</"
"a> to communicate with the PyPI administrators."
msgstr ""
"의도하지 않은 상황인 경우, <a href=\"%(href)s\">%(email_address)s</a> 에 이메"
"일을 보내 PyPI 관리자에게 연락하세요."

#: warehouse/templates/email/collaborator-added/body.html:41
msgid "You are receiving this because you are an owner of this project."
msgstr "이 프로젝트의 소유자이기 때문에 이 메일을 수신하였습니다."

#: warehouse/templates/email/password-change/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI account <strong>"
"%(username)s</strong>."
msgstr ""
"누군가 (아마도 당신이) <strong>%(username)s</strong> PyPI 계정의 패스워드를 "
"변경했습니다."

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:18
#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:18
msgid "What?"
msgstr "뭐라고요?"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:20
msgid ""
"PyPI administrators have determined that your password is compromised. To\n"
"  protect you and other users, we have preemptively reset your password and "
"you\n"
"  will no longer be able to log in or upload to PyPI with your existing\n"
"  password."
msgstr ""
"PyPI의 관리자들은 당신의 비밀번호가 유출되었다고 결정하였습니다. 당신과 다른 "
"사람들을 유출의 위험으로부터 보호하기 위해, 우리는 먼저 당신의 비밀번호를 초"
"기화하였습니다. 따라서 당신은 기존의 비밀번호로 로그인하거나 PyPI에 업로드하"
"는 행위를 하지 못할 것입니다."

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:26
msgid ""
"PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the\n"
"  risk for PyPI and its users."
msgstr ""
"PyPI 자체의 보안 문제는 아닙니다. 이는 PyPI와 사용자의 위험을 줄이기 위한 보"
"호 조치입니다."

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:32
#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:31
msgid "What should I do?"
msgstr "뭘 해야 하나요?"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:33
#, python-format
msgid ""
"To regain access to your account, <a href=\"%(href)s\">reset your password</"
"a> on PyPI."
msgstr ""
"계정에 다시 접근 권한을 얻기 위해서는, PyPI에서 <a href=\"%(href)s\">패스워드"
"를 재설정</a>하세요."

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:39
msgid "How can I contact you?"
msgstr "어떻게 연락할 수 있나요?"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:41
#, python-format
msgid ""
"For more information, you can email %(email_address)s to communicate with\n"
"  the PyPI administrators."
msgstr ""
"더 많은 정보를 알아보려면, %(email_address)s로 메일을 보내 PyPI관리자에게\n"
"  연락하세요."

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:20
msgid ""
"During your recent attempt to log in or upload to PyPI, we noticed your "
"password appears\n"
"  in public data breaches. To protect you and other users, we have "
"preemptively reset your\n"
"  password and you will no longer be able to log in or upload to PyPI with "
"your existing\n"
"  password."
msgstr ""
"최근 PyPI에 로그인하거나 업로드를 시도하는 동안, 공개된 정보 유출 자료에 귀하"
"의 비밀번호가 포함된 걸 발견했습니다. 귀하와 다른 사용자를 보호하기 위해, 당"
"사는 귀하의 비밀번호를 우선적으로 초기화하였고 기존의 비밀번호로는 더 이상 "
"PyPI에 로그인하거나 업로드를 할 수 없습니다."

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:26
#, python-format
msgid ""
"PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the\n"
"  risk of <a href=\"%(href)s\">credential stuffing</a>\n"
"  attacks against PyPI and its users."
msgstr ""
"PyPI 자체는 유출을 당하지 않았습니다. 이는 <a href=\"%(href)s\">크리덴셜 스터"
"핑</a> 공격으로부터 PyPI와 사용자의 위험을 줄이려는 보호대책입니다."

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:34
#, python-format
msgid ""
"To regain access to your account, <a href=\"%(reset_pw_url)s\">reset your "
"password</a> on PyPI. We also recommend that you go to <a href="
"\"%(have_i_been_pwned_url)s\">HaveIBeenPwned</a> and check your other "
"passwords and get yourself familiar with good password practices."
msgstr ""
"계정에 다시 접근 권한을 얻기 위해서는,  PyPI에서 <a href=\"%(reset_pw_url)s"
"\">패스워드 재설정</a>하세요.  <a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s"
"\">HaveIBeenPwned</a> 를 방문해서 기존에 사용했던 비밀번호를 검토해보고 좋은 "
"비밀번호를 작성하는 방법을 익히기를 추천드립니다."

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:40
msgid "How do you know this?"
msgstr "이 문제를 어떻게 알았나요?"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:42
#, python-format
msgid ""
"We use a free security service from <a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s"
"\">HaveIBeenPwned</a>. When registering, authenticating, or updating your "
"password, we generate a SHA1 hash of your password and use the first 5 "
"characters of the hash to decide if the password is compromised. The "
"plaintext password is never stored by PyPI or sent to HaveIBeenPwned."
msgstr ""

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:47
#, python-format
msgid ""
"For more information, see our <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>. For help, you "
"can email <a href=\"%(email_href)s\">%(email_address)s</a> to communicate "
"with the PyPI administrators."
msgstr ""
"더 많은 정보를 알고 싶을 경우, <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>를 확인하세요. "
"도움이 필요할 경우, <a href=\"%(email_href)s\">%(email_address)s</a>로 이메일"
"을 보내주시면, PyPI 관리자에게 문의하실 수 있습니다."

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has made a password reset request for your PyPI "
"account '%(username)s'."
msgstr ""
"누군가 (아마도 당신이) <strong>%(username)s</strong> PyPI 계정의 패스워드 재"
"설정을 요청했습니다."

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click to "
"reset your password</a>."
msgstr ""
"이 요청을 계속해서 수행하길 원하면, <a href=\"%(href)s\">클릭해서 패스워드를 "
"재설정하세요</a>."

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:22
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:22
#, python-format
msgid "This link will expire in %(n_hours)s hour."
msgid_plural "This link will expire in %(n_hours)s hours."
msgstr[0] "이 링크는 %(n_hours)s 시간 뒤에 만료됩니다."

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:24
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:24
msgid "If you did not make this request, you can safely ignore this email."
msgstr ""
"이 변경사항을 직접 요청한 것이 아니라면, 이 이메일은 무시해도 괜찮습니다."

#: warehouse/templates/email/primary-email-change/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"The primary email for your PyPI account <strong>%(username)s</strong> has "
"been changed from <code>%(old_email)s</code> to <code>%(new_email)s</code>"
msgstr ""
"<strong>%(username)s</strong> PyPI 계정의 주 이메일 주소가 <code>"
"%(old_email)s</code> 에서 <code>%(new_email)s</code> 로 변경되었습니다"

#: warehouse/templates/email/two-factor-added/body.html:18
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI account "
#| "<strong>%(username)s</strong>."
msgid ""
"Someone, perhaps you, has added a %(method)s two-factor authentication "
"method to your PyPI account <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""
"누군가 (아마도 당신이) <strong>%(username)s</strong> PyPI 계정의 패스워드를 "
"변경했습니다."

#: warehouse/templates/email/two-factor-removed/body.html:18
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI account "
#| "<strong>%(username)s</strong>."
msgid ""
"Someone, perhaps you, has removed a %(method)s two-factor authentication "
"method from your PyPI account <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""
"누군가 (아마도 당신이) <strong>%(username)s</strong> PyPI 계정의 패스워드를 "
"변경했습니다."

#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has added this email address (<code>%(email_address)s</"
"code>) to their PyPI account."
msgstr ""
"누군가 (아마도 당신이) 이 이메일 주소(<code>%(email_address)s</code>)를 PyPI "
"계정에 추가했습니다."

#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:20
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click this "
#| "link to verify your email address</a>"
msgid ""
"If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click this "
"link to verify your email address</a>."
msgstr ""
"이 요청을 계속해서 수행하길 원하면, <a href=\"%(href)s\">링크를 클릭해서 이메"
"일 주소를 확인하세요</a>"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:29
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:36
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:32
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:52
#: warehouse/templates/manage/projects.html:18
msgid "Your projects"
msgstr "프로젝트 목록"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:42
#: warehouse/templates/manage/account.html:17
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:38
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:58
msgid "Account settings"
msgstr "계정 설정"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:48
msgid "Public profile"
msgstr "공개 프로필"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:19
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:22
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:29
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:40
msgid "Dismiss this notification"
msgstr "이 알림 지우기"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:22
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:29
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:40
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:17
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:19
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:68
#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:41
#: warehouse/templates/manage/account.html:222
#: warehouse/templates/manage/account.html:224
#: warehouse/templates/manage/account.html:234
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:93
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:95
#: warehouse/templates/manage/release.html:118
#: warehouse/templates/manage/releases.html:108
#: warehouse/templates/manage/roles.html:24
#: warehouse/templates/manage/settings.html:50
#: warehouse/templates/search/results.html:191
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:37
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:23
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Hashes</a> for %(filename)s"
msgstr ""
"%(filename)s 에 대한 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">해시</a>"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:28
#, python-format
msgid "Hashes for %(filename)s"
msgstr "%(filename)s의 해시"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:31
msgid "Algorithm"
msgstr "알고리듬"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:32
msgid "Hash digest"
msgstr "해시 다이제스트"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:41
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:50
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:59
#: warehouse/templates/manage/account.html:229
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:61
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:57
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:92
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:37
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드로 복사하기"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:42
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:51
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:60
#: warehouse/templates/manage/account.html:230
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:62
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:58
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:38
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: warehouse/templates/includes/manage-project-button.html:16
msgid "Manage project"
msgstr "프로젝트 관리"

#: warehouse/templates/includes/pagination.html:21
#: warehouse/templates/includes/pagination.html:23
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: warehouse/templates/includes/pagination.html:48
#: warehouse/templates/includes/pagination.html:50
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:23
#, python-format
msgid "Your primary email address (%(email_address)s) is unverified."
msgstr "기본 이메일 주소(%(email_address)s)가 아직 확인되지 않았습니다."

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:25
msgid "You do not have a primary email address."
msgstr "기본 이메일 주소가 없습니다."

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:28
msgid "Verify your email or add a new address."
msgstr "이메일을 확인하거나 새로운 주소를 추가하세요."

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:37
#, python-format
msgid ""
"Two factor authentication is available, <a href=\"%(href)s\">enable it now "
"for your account.</a>"
msgstr "2단계 인증이 가능합니다. <a href=\"%(href)s\">계정에 활성화하세요.</a>"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:16
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정하기"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:19
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:28
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:33
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:40
#: warehouse/templates/pages/stats.html:16
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:21
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "View statistics for your projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
#| "\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
#| "using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google "
#| "BigQuery</a>"
msgid ""
"View statistics for your projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
"using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our public "
"dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io</a> 또는 <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">GoogleBigQuery</a>를 통해 당신 프로젝트의 통계 수치를 볼 "
"수 있습니다"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:30
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "View statistics for %(username)s's projects via <a href=\"%(libs_io_href)s"
#| "\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</"
#| "a>, or by using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Google BigQuery</a>"
msgid ""
"View statistics for %(username)s's projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or "
"by using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our "
"public dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google BigQuery</"
"a>를 이용하거나 <a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>를 통해 %(username)s의 프로젝트"
"에 대한 통계 보기"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:18
#, python-format
msgid ""
"You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
"started, visit the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"당신은 어떤 프로젝트도 PyPI에 업로드해본 적이 없습니다. 어떻게 시작해야하는"
"지 배우고싶다면, <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Pythoh Packaging User Guide</a>를 확인해주세요"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:23
#, python-format
msgid "%(username)s has not uploaded any projects to PyPI, yet."
msgstr "%(username)s 사용자는 아직 PyPI에 프로젝트를 업로드하지 않았습니다."

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:14
#, python-format
msgid "Navigation for managing %(project)s"
msgstr "%(project)s 관리를 위한 내비게이션"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:19
msgid "Releases"
msgstr "릴리즈"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:25
#: warehouse/templates/manage/roles.html:21
msgid "Collaborators"
msgstr "공동작업자"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:31
#: warehouse/templates/manage/account.html:533
#: warehouse/templates/manage/history.html:23
msgid "Security history"
msgstr "보안 이력"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:37
msgid "Journal"
msgstr "저널"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:44
#: warehouse/templates/manage/documentation.html:21
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:51
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:17
msgid "Project links"
msgstr "프로젝트 링크"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:36
msgid "GitHub statistics:"
msgstr "깃헙 통계:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:42
msgid "Stars:"
msgstr "별:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:50
msgid "Forks:"
msgstr "복제:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:58
msgid "Open issues/PRs:"
msgstr "열려있는 이슈/PRs:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:66
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "View statistics for this project via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
#| "\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
#| "using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google "
#| "BigQuery</a>"
msgid ""
"View statistics for this project via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
"using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our public "
"dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io</a> 또는 <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">Google BigQuery</a>를 통해 당신 프로젝트의 통계 수치를 확"
"인하세요"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:74
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:76
msgid "License:"
msgstr "라이센스:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:79
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:81
msgid "Author:"
msgstr "작성자:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:84
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:86
#: warehouse/templates/pages/help.html:510
msgid "Maintainer:"
msgstr "관리자:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:91
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:101
msgid "Requires:"
msgstr "요구사항:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:108
msgid "Maintainers"
msgstr "관리자"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:110
msgid "Avatar for {username} from gravatar.com"
msgstr "gravatar.com의 {username} 아바타"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:126
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:16
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:21
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:39
msgid "Classifiers"
msgstr "분류"

#: warehouse/templates/manage/account.html:33
msgid "Verified*"
msgstr "확인됨*"

#: warehouse/templates/manage/account.html:35
msgid "*Intermittent delivery problems may lead to verification loss"
msgstr "*간헐적인 배송 문제로 인증 메일이 손실될 수 있습니다"

#: warehouse/templates/manage/account.html:39
msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:46
#: warehouse/templates/manage/account.html:52
#: warehouse/templates/manage/account.html:58
msgid "Unverified*"
msgstr "확인되지 않음*"

#: warehouse/templates/manage/account.html:48
msgid "*Email from PyPI being treated as spam"
msgstr "*PyPI로부터 온 이메일은 스팸으로 간주됩니다"

#: warehouse/templates/manage/account.html:54
msgid "*Hard failure during delivery"
msgstr "*배송중 문제로 실패"

#: warehouse/templates/manage/account.html:60
msgid "*Too many delivery problems"
msgstr "*여러 차례의 배송 실패"

#: warehouse/templates/manage/account.html:64
msgid "Unverified"
msgstr "확인되지않음"

#: warehouse/templates/manage/account.html:78
msgid "Primary"
msgstr "기본"

#: warehouse/templates/manage/account.html:86
msgid "View email options"
msgstr "이메일 옵션 보기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:87
#: warehouse/templates/manage/account.html:186
#: warehouse/templates/manage/release.html:67
#: warehouse/templates/manage/releases.html:60
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: warehouse/templates/manage/account.html:92
#, python-format
msgid "Options for %(email)s"
msgstr "%(email)s에 대한 옵션"

#: warehouse/templates/manage/account.html:98
#: warehouse/templates/manage/account.html:100
msgid "Resend verification email"
msgstr "확인 이메일 다시 보내기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:110
msgid "Set this email address as primary"
msgstr "이 이메일을 기본 메일 주소로 지정"

#: warehouse/templates/manage/account.html:112
msgid "Set as primary"
msgstr "기본으로 지정"

#: warehouse/templates/manage/account.html:122
msgid "Remove this email address"
msgstr "이 이메일 주소 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:124
msgid "Remove email"
msgstr "이메일 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:138
msgid ""
"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with authentication "
"application"
msgstr ""
"인증 앱으로 <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> 추가하기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:140
msgid ""
"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with security "
"device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"보안 장치(예: USB 키)로 <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> "
"추가하기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:142
msgid "Generate Recovery Codes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:147
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:37
msgid ""
"Enable JavaScript to set up two factor authentication with a security device "
"(e.g. USB key)"
msgstr ""
"인증 장치(예: USB 키)로 2단계 인증을 설정하려면 자바스크립트를 활성화하세요"

#: warehouse/templates/manage/account.html:152
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:53
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Upgrade your browser</a> to set up two factor authentication with a "
"security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"인증 장치(예: USB키)로 2단계 인증을 설정하려면 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">브라우저를 업그레이드</a>하"
"세요"

#: warehouse/templates/manage/account.html:166
#: warehouse/templates/manage/account.html:509
#: warehouse/templates/manage/token.html:144
msgid "Scope"
msgstr "범위"

#: warehouse/templates/manage/account.html:168
msgid "All projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: warehouse/templates/manage/account.html:176
#: warehouse/templates/manage/account.html:510
msgid "Created"
msgstr "생성일"

#: warehouse/templates/manage/account.html:180
#: warehouse/templates/manage/account.html:511
msgid "Last used"
msgstr "마지막으로 사용됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:181
msgid "Never"
msgstr "사용된 적 없음"

#: warehouse/templates/manage/account.html:185
msgid "View token options"
msgstr "토큰 옵션 보기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:195
#: warehouse/templates/manage/token.html:50
msgid "Remove token"
msgstr "토큰 제거"

#: warehouse/templates/manage/account.html:201
msgid "View unique identifier"
msgstr "고유 식별자 보기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:209
#: warehouse/templates/manage/account.html:211
#: warehouse/templates/manage/token.html:53
#: warehouse/templates/manage/token.html:54
msgid "Remove API token"
msgstr "API 토큰 제거"

#: warehouse/templates/manage/account.html:216
#: warehouse/templates/manage/token.html:59
msgid ""
"Applications or scripts using this token will no longer have access to PyPI."
msgstr ""
"이 토큰을 사용하는 애플리케이션이나 스크립트는 더 이상 PyPI에 접근할 수 없습"
"니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:227
#, python-format
msgid "Unique identifier for API token \"%(token_description)s\""
msgstr "API 토큰 \"%(token_description)s\"의 고유 식별자"

#: warehouse/templates/manage/account.html:244
msgid "Profile picture"
msgstr "프로필 이미지"

#: warehouse/templates/manage/account.html:250
#, python-format
msgid ""
"We use <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">gravatar.com</a> to generate your profile picture based on your "
"primary email address"
msgstr ""
"기본 이메일 주소에 기반해  <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">gravatar.com</a>를 통해 프로필 사진을 생성합니다"

#: warehouse/templates/manage/account.html:257
msgid "Change image on gravatar.com"
msgstr "gravatar.com에서 이미지 변경하기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:267
msgid "Account details"
msgstr "계정 상세 정보"

#: warehouse/templates/manage/account.html:273
msgid "Date Joined"
msgstr "가입한 날짜"

#: warehouse/templates/manage/account.html:279
#, python-format
msgid ""
"Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>. Cannot be changed."
msgstr "<a href=\"%(href)s\">공개 프로필</a>에 표시됩니다. 변경할 수 없습니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:290
msgid "Full name"
msgstr "이름"

#: warehouse/templates/manage/account.html:295
msgid "No name set"
msgstr "이름이 설정되지 않음"

#: warehouse/templates/manage/account.html:300
#, python-format
msgid "Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">공개 프로필</a>에 표시됩니다"

#: warehouse/templates/manage/account.html:305
msgid "Update account"
msgstr "계정 수정하기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:313
msgid "Account emails"
msgstr "계정 이메일"

#: warehouse/templates/manage/account.html:315
msgid ""
"You can associate several emails with your account. You can use any <span "
"class=\"badge badge--success\"><i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true"
"\"></i> Verified</span> email to recover your account, but only your <span "
"class=\"badge\">Primary</span> email will receive notifications."
msgstr ""
"여러 이메일 주소를 계정에 연결시킬 수 있습니다. <span class=\"badge badge--"
"success\"><i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true\"></i> 인증</span>된 이"
"메일 주소 중 어떤 것으로도 계정을 복구하는데 사용할 수 있지만, <span class="
"\"badge\">기본</span> 이메일로만 알림이 가능합니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:326
msgid "Emails associated with your account"
msgstr "계정과 연결된 이메일"

#: warehouse/templates/manage/account.html:330
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: warehouse/templates/manage/account.html:345
#: warehouse/templates/manage/account.html:355
msgid "Add email"
msgstr "이메일 추가"

#: warehouse/templates/manage/account.html:362
msgid "Change password"
msgstr "패스워드 변경"

#: warehouse/templates/manage/account.html:370
msgid "Old password"
msgstr "이전 패스워드"

#: warehouse/templates/manage/account.html:380
msgid "Your current password"
msgstr "현재 패스워드"

#: warehouse/templates/manage/account.html:387
msgid "New password"
msgstr "새 패스워드"

#: warehouse/templates/manage/account.html:403
msgid "Confirm new password"
msgstr "새 패스워드 확인"

#: warehouse/templates/manage/account.html:426
msgid "Two factor authentication (2FA)"
msgstr "2단계 인증 (2FA)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:427
#, python-format
msgid ""
"Two factor authentication adds an additional layer of security to your "
"account. <a href=\"%(href)s\">Learn more about <abbr title=\"two factor "
"authentication\">2FA</abbr></a>."
msgstr ""
"2단계 인증을 추가해서 계정의 보안 수준을 높여보세요. <a href=\"%(href)s"
"\"><abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr>에 대해 더 알아보세요"
"</a>."

#: warehouse/templates/manage/account.html:432
msgid "Two factor authentication methods enabled"
msgstr "2단계 인증 방법이 활성화됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:435
msgid "Two factor method"
msgstr "2단계 인증 방법"

#: warehouse/templates/manage/account.html:441
#: warehouse/templates/manage/account.html:551
msgid ""
"Authentication application (<abbr title=\"time-based one-time password"
"\">TOTP</abbr>)"
msgstr "인증 앱 (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:443
#: warehouse/templates/manage/account.html:457
#: warehouse/templates/manage/roles.html:121
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:444
msgid "Remove authentication application"
msgstr "인증 앱 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:445
msgid "Remove application"
msgstr "앱 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:454
#: warehouse/templates/manage/account.html:549
msgid "Security device (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"
msgstr "보안 장치 (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:458
msgid "Remove two factor security device"
msgstr "2단계 인증 장치 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:459
msgid "Remove device"
msgstr "장치 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:465
msgid "Device name"
msgstr "장치 이름"

#: warehouse/templates/manage/account.html:472
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Last released on %(release_date)s"
msgid "generated %(generated_datetime)s"
msgstr "%(release_date)s에 마지막으로 릴리즈됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:475
msgid "Regenerate"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:476
#: warehouse/templates/manage/account.html:477
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:37
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:38
msgid "Regenerate Recovery Codes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:488
msgid "You have not enabled two factor authentication on your account."
msgstr "계정에 2단계 인증을 활성화하지 않았습니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:493
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add two factor "
"authentication to your account."
msgstr ""
"2단계 인증을 추가하기 위해서는 먼저 <a href=\"%(href)s\">기본 이메일 주소를 "
"인증</a>해야 합니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:500
#: warehouse/templates/manage/settings.html:23
msgid "API tokens"
msgstr "API 토큰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:501
#: warehouse/templates/manage/settings.html:24
msgid ""
"API tokens provide an alternative way to authenticate when uploading "
"packages to PyPI."
msgstr "API 토큰은 PyPI에 패키지를 등록할 때 인증을 위한 대안을 제공합니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:501
msgid "Learn more about API tokens"
msgstr "API 토큰에 대해 알아보기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:505
msgid "Active API tokens for this account"
msgstr "이 계정에 활성화된 API 토큰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:523
#: warehouse/templates/manage/token.html:17
msgid "Add API token"
msgstr "API 토큰 추가하기"

#: warehouse/templates/manage/account.html:525
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add API tokens "
"to your account."
msgstr ""
"API 토큰을 추가하기 위해 먼저 <a href=\"%(href)s\">기본 이메일 주소를 인증</"
"a>해야 합니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:540
msgid "Account created"
msgstr "계정 생성일"

#: warehouse/templates/manage/account.html:543
msgid "Logged in"
msgstr "로그인 됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:545
msgid "Two factor method:"
msgstr "2단계 인증 방법:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:547
#: warehouse/templates/manage/release.html:58
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:302
msgid "None"
msgstr "없음"

#: warehouse/templates/manage/account.html:553
msgid "Recovery Code"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:558
msgid "Email added to account"
msgstr "계정에 이메일 추가됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:561
msgid "Email removed from account"
msgstr "계정에 이메일 제거됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:564
msgid "Email verified"
msgstr "이메일 확인됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:567
msgid "Email reverified"
msgstr "이메일 재확인됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:571
msgid "Primary email changed"
msgstr "기본 이메일 변경됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:573
msgid "Old primary email:"
msgstr "이전 기본 이메일:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:574
msgid "New primary email:"
msgstr "새로운 기존 이메일:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:577
msgid "Primary email set"
msgstr "기본 이메일 설정됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:584
msgid "Password reset requested"
msgstr "패스워드 재설정 요청됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:586
msgid "Password successfully reset"
msgstr "패스워드 재설정 성공"

#: warehouse/templates/manage/account.html:588
msgid "Password successfully changed"
msgstr "패스워드 변경 성공"

#: warehouse/templates/manage/account.html:591
msgid "Two factor authentication added"
msgstr "2단계 인증 추가됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:594
#: warehouse/templates/manage/account.html:604
msgid ""
"Method: Security device (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"
msgstr "방법: 보안 장치 (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:595
#: warehouse/templates/manage/account.html:605
msgid "Device name:"
msgstr "장치 이름:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:597
#: warehouse/templates/manage/account.html:607
msgid ""
"Method: Authentication application (<abbr title=\"time-based one-time "
"password\">TOTP</abbr>)"
msgstr ""
"방법: 인증 앱 (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:601
msgid "Two factor authentication removed"
msgstr "2단계 인증 제거됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:612
msgid "Recovery Codes generated"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:616
msgid "Recovery Codes regenerated"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:620
msgid "Recovery Code used for login"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account.html:626
#: warehouse/templates/manage/history.html:65
msgid "API token added"
msgstr "API 토큰 추가됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:628
#: warehouse/templates/manage/history.html:69
#: warehouse/templates/manage/history.html:76
msgid "Token name:"
msgstr "토큰 이름:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:630
msgid "Token scope: entire account"
msgstr "토큰 범위: 계정 전체"

#: warehouse/templates/manage/account.html:632
#, python-format
msgid "Token scope: Project %(project_name)s"
msgstr "토큰 범위: %(project_name)s 프로젝트"

#: warehouse/templates/manage/account.html:637
#: warehouse/templates/manage/history.html:72
msgid "API token removed"
msgstr "API 토큰 제거됨"

#: warehouse/templates/manage/account.html:638
msgid "Unique identifier:"
msgstr "고유 식별자:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:643
msgid "Events appear here as security-related actions occur on your account."
msgstr "계정에서 발생한 보안 관련 행동 목록입니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:645
msgid "Recent account activity"
msgstr "최근 계정 활동"

#: warehouse/templates/manage/account.html:647
#: warehouse/templates/manage/history.html:87
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: warehouse/templates/manage/account.html:648
#: warehouse/templates/manage/account.html:656
#: warehouse/templates/manage/history.html:88
#: warehouse/templates/manage/history.html:97
msgid "Date / time"
msgstr "날짜 / 시간"

#: warehouse/templates/manage/account.html:649
#: warehouse/templates/manage/account.html:660
#: warehouse/templates/manage/history.html:89
#: warehouse/templates/manage/history.html:101
msgid "IP address"
msgstr "IP 어드레스"

#: warehouse/templates/manage/account.html:668
msgid ""
"Events will appear here as security-related actions occur on your account."
msgstr "계정에서 발생한 보안 관련 행동 목록이 표시됩니다."

#: warehouse/templates/manage/account.html:675
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: warehouse/templates/manage/account.html:678
msgid "Cannot delete account"
msgstr "계정을 삭제할 수 없음"

#: warehouse/templates/manage/account.html:680
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Your account is currently the <strong>sole owner</strong> of "
"%(count)s project.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          Your account is currently the <strong>sole owner</strong> of "
"%(count)s projects.\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          이 계정은 현재 %(count)s 개 프로젝트의 <strong>독점 소유자</strong>"
"입니다.\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/account.html:685
msgid ""
"\n"
"          You must transfer ownership or delete this project before you can "
"delete your account.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          You must transfer ownership or delete these projects before you "
"can delete your account.\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          계정을 삭제하기 전에 소유권을 이전하거나 프로젝트를 삭제해야 합니"
"다.\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/account.html:695
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(transfer_href)s\">transfer ownership</a> or <a href="
"\"%(delete_href)s\">delete project</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(transfer_href)s\">소유권 이전</a> 또는 <a href=\"%(delete_href)s"
"\">프로젝트 삭제</a>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:704
#: warehouse/templates/manage/token.html:162
msgid "Proceed with caution!"
msgstr "실행하는데 주의를 요합니다!"

#: warehouse/templates/manage/account.html:707
msgid "You will not be able to recover your account after you delete it"
msgstr "한 번 삭제된 계정은 복구할 수 없습니다"

#: warehouse/templates/manage/account.html:709
msgid "Delete your PyPI account"
msgstr "PyPI 계정 삭제"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' documentation"
msgstr "'%(project_name)s' 문서화 관리"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:25
msgid "Destroy documentation"
msgstr "문서 삭제"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:28
#, python-format
msgid ""
"If you would like to DESTROY any existing documentation hosted at <a href="
"\"%(url)s\">%(url)s</a> there is <strong>no</strong> undo, as uploading new "
"documentation is no longer supported."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>에서 제공되고 있는 문서를 삭제하게 되면 "
"<strong>절대로</strong> 되돌릴 수 없으며, 새 문서를 업로드하는 것도 불가능해"
"집니다."

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:35
msgid "Destroy Documentation for project"
msgstr "프로젝트 문서 삭제하기"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:35
#: warehouse/templates/manage/release.html:104
#: warehouse/templates/pages/stats.html:42
msgid "Project name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:39
msgid "Project documentation"
msgstr "프로젝트 문서"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:41
msgid "Uploading new documentation is no longer supported"
msgstr "새 문서를 업로드하는 것이 불가능합니다"

#: warehouse/templates/manage/history.html:20
#, python-format
msgid "'%(project_name)s' project history"
msgstr "'%(project_name)s' 프로젝트 이력"

#: warehouse/templates/manage/history.html:25
msgid ""
"Each time you (or your collaborators) perform a security action related to "
"this project, the action is recorded and displayed here."
msgstr ""
"귀하 (또는 공동 작업자)가 이 프로젝트에서 보안 관련 작업을 수행할 때마다, 그 "
"작업이 기록되고 여기에 표시됩니다."

#: warehouse/templates/manage/history.html:29
msgid "Project created"
msgstr "프로젝트 생성됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:31
msgid "Created by:"
msgstr "만든이:"

#: warehouse/templates/manage/history.html:34
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">Release version %(version)s</a> created"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">릴리즈 버전 %(version)s</a> 생성됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:36
#: warehouse/templates/manage/history.html:52
msgid "Added by:"
msgstr "추가한 사용자:"

#: warehouse/templates/manage/history.html:39
#, python-format
msgid "Release version %(version)s removed"
msgstr "릴리즈 버전 %(version)s 제거됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:41
#: warehouse/templates/manage/history.html:47
#: warehouse/templates/manage/history.html:57
msgid "Removed by:"
msgstr "제거한 사용자:"

#: warehouse/templates/manage/history.html:44
#, python-format
msgid "File removed from release version %(version)s"
msgstr "릴리즈 버전 %(version)s으로부터 파일 제거됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:45
#: warehouse/templates/manage/release.html:99
msgid "Filename:"
msgstr "파일명:"

#: warehouse/templates/manage/history.html:50
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> added as project %(role_name)s"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 사용자가 %(role_name)s 역할로 프로젝트"
"에 추가됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:55
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> removed as project %(role_name)s"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 사용자가 프로젝트의 %(role_name)s 역할"
"에서 제거됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:60
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> changed to project %(role_name)s"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a>  사용자의 역할이 프로젝트 %(role_name)s"
"로 변경됨"

#: warehouse/templates/manage/history.html:62
msgid "Changed by:"
msgstr "변경한 사용자:"

#: warehouse/templates/manage/history.html:67
#: warehouse/templates/manage/history.html:74
msgid "Permissions: Can upload to this project"
msgstr "권한: 프로젝트에 업로드할 수 있음"

#: warehouse/templates/manage/history.html:68
#: warehouse/templates/manage/history.html:75
msgid "Controlled by:"
msgstr "관리한 사용자:"

#: warehouse/templates/manage/history.html:84
#, python-format
msgid "Security history for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 프로젝트의 보안 이력"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:20
#, python-format
msgid "'%(project_name)s' project journal"
msgstr "'%(project_name)s' 프로젝트 저널"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:23
msgid "Project journal"
msgstr "프로젝트 저널"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:25
msgid ""
"Each time you or your collaborators update this project, the action is "
"recorded and displayed here."
msgstr ""
"귀하 (또는 공동 작업자)가 이 프로젝트 갱신할 때마다, 그 작업이 기록되고 여기"
"에 표시됩니다."

#: warehouse/templates/manage/journal.html:28
#, python-format
msgid ""
"This feature will be deprecated in the future, replaced by the <a href="
"\"%(href)s\">security history page</a>."
msgstr ""
"이 기능은 향후 사용되지 않을 것이며 <a href=\"%(href)s\">보안 기록 페이지</a>"
"로 대체될 것입니다."

#: warehouse/templates/manage/journal.html:32
#, python-format
msgid "History for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 이력"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:35
#: warehouse/templates/manage/journal.html:44
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:36
#: warehouse/templates/manage/journal.html:48
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:37
#: warehouse/templates/manage/journal.html:52
#: warehouse/templates/manage/roles.html:37
#: warehouse/templates/manage/roles.html:135
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:45
#, python-format
msgid "Release %(version)s:"
msgstr "릴리즈 %(version)s:"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:54
#, python-format
msgid "from %(ip_address)s"
msgstr "%(ip_address)s 에서"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:16
#: warehouse/templates/manage/projects.html:57
#: warehouse/templates/manage/releases.html:69
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:26
msgid "Your account"
msgstr "사용자 계정"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:27
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:47
msgid "Account navigation"
msgstr "계정 내비게이션"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:106
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:158
msgid "This action cannot be undone!"
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다!"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:114
msgid "Confirm your username to continue."
msgstr "계속하기 위해 사용자 이름을 확인해주세요."

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:116
#, python-format
msgid "Confirm the %(item)s to continue."
msgstr "계속하기 위해 %(item)s 를 확인해주세요."

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:124
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:176
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:147
#, fuzzy
#| msgid "Close"
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:163
#, fuzzy
#| msgid "Confirm your username to continue."
msgid "Enter your password to continue."
msgstr "계속하기 위해 사용자 이름을 확인해주세요."

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:21
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s'"
msgstr "'%(project_name)s' 관리"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:32
#: warehouse/templates/manage/projects.html:21
#, python-format
msgid "Your projects (%(project_count)s)"
msgstr "프로젝트 목록 (%(project_count)s)"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:41
msgid "Back to projects"
msgstr "프로젝트 목록으로 돌아가기"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:31
msgid "Sole owner"
msgstr "단독 소유자"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:43
#, python-format
msgid "Created on %(creation_date)s"
msgstr "%(creation_date)s에 생성됨"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:52
msgid "Manage this project"
msgstr "이 프로젝트 관리하기"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:55
msgid "You are not an owner of this project"
msgstr "이 프로젝트의 소유자가 아닙니다"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:62
msgid "View this project's public page"
msgstr "프로젝트의 공개 페이지 보기"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:65
msgid "This project has no releases"
msgstr "이 프로젝트에는 릴리즈가 없습니다"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:67
#: warehouse/templates/manage/releases.html:75
msgid "View"
msgstr "보기"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:74
#, python-format
msgid ""
"You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
"started, visit the <a href=\"%(href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"아직 PyPI에 어떤 프로젝트도 업로드 하지 않았습니다. 시작하는 방법을 알아보려"
"면 <a href=\"%(href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">파이썬 패키징 사용"
"자 가이드</a>를 방문하십시오."

#: warehouse/templates/manage/release.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' – release version %(version)s"
msgstr "'%(project_name)s' 관리 – 릴리스 버전 %(version)s"

#: warehouse/templates/manage/release.html:22
#: warehouse/templates/manage/release.html:27
#, python-format
msgid "Release version %(version)s"
msgstr "릴리즈 버전 %(version)s"

#: warehouse/templates/manage/release.html:24
msgid "Breadcrumb"
msgstr "이동 경로"

#: warehouse/templates/manage/release.html:26
#, python-format
msgid "All %(project_name)s releases"
msgstr "%(project_name)s의 모든 릴리즈"

#: warehouse/templates/manage/release.html:27
msgid "view release"
msgstr "릴리즈 보기"

#: warehouse/templates/manage/release.html:34
#, python-format
msgid "Files for release %(version)s of %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 프로젝트 %(version)s 릴리즈의 파일들"

#: warehouse/templates/manage/release.html:37
#: warehouse/templates/manage/release.html:48
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:276
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:287
msgid "Filename, size"
msgstr "파일이름, 크기"

#: warehouse/templates/manage/release.html:38
#: warehouse/templates/manage/release.html:53
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: warehouse/templates/manage/release.html:39
#: warehouse/templates/manage/release.html:57
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:278
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:298
msgid "Python version"
msgstr "파이썬 버전"

#: warehouse/templates/manage/release.html:40
#: warehouse/templates/manage/release.html:61
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:279
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:306
msgid "Upload date"
msgstr "업로드 날짜"

#: warehouse/templates/manage/release.html:66
msgid "View file options"
msgstr "파일 옵션 보기"

#: warehouse/templates/manage/release.html:72
msgid "File options"
msgstr "파일 옵션"

#: warehouse/templates/manage/release.html:76
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: warehouse/templates/manage/release.html:82
msgid "View Hashes"
msgstr "해시 보기"

#: warehouse/templates/manage/release.html:87
msgid "Delete file from"
msgstr "파일 삭제하기"

#: warehouse/templates/manage/release.html:89
msgid "Delete file"
msgstr "파일 삭제"

#: warehouse/templates/manage/release.html:93
#: warehouse/templates/manage/releases.html:84
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: warehouse/templates/manage/release.html:114
msgid "Uploading new files"
msgstr "새 파일 업로드"

#: warehouse/templates/manage/release.html:116
msgid "No files found"
msgstr "파일이 없습니다"

#: warehouse/templates/manage/release.html:118
#: warehouse/templates/manage/releases.html:108
#: warehouse/templates/manage/roles.html:24
#: warehouse/templates/manage/settings.html:50
msgid "Dismiss"
msgstr "확인"

#: warehouse/templates/manage/release.html:119
#, python-format
msgid ""
"Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">"
"파이썬 패키징 사용자 가이드</a>에서 파일을 어떻게 업로드하는지 배우기"

#: warehouse/templates/manage/release.html:122
msgid "Release settings"
msgstr "릴리즈 설정"

#: warehouse/templates/manage/release.html:125
#: warehouse/templates/manage/release.html:142
msgid "Delete release"
msgstr "릴리즈 삭제"

#: warehouse/templates/manage/release.html:129
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Deleting will irreversibly delete this release along with %(count)s "
"file.\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"        Deleting will irreversibly delete this release along with %(count)s "
"files.\n"
"      "
msgstr[0] ""
"\n"
"        삭제 시 %(count)s 개의 파일들과 함께 이 릴리스는 복구할 수없이 삭제됩"
"니다.\n"
"      "

#: warehouse/templates/manage/release.html:135
msgid "Deleting will irreversibly delete this release."
msgstr "삭제하면 이 릴리스가 되돌릴 수 없게 삭제됩니다."

#: warehouse/templates/manage/release.html:137
#: warehouse/templates/manage/releases.html:91
#, python-format
msgid ""
"You will not be able to re-upload a new distribution of the same type with "
"the same version number. Consider making a new release or a <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">post "
"release</a> instead."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:142
#: warehouse/templates/manage/releases.html:27
#: warehouse/templates/manage/releases.html:94
msgid "Version"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' releases"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:21
#, python-format
msgid "Releases (%(release_count)s)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:24
#, python-format
msgid "Releases for %(project_name)s"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:28
msgid "Release date"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:29
msgid "Files"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:37
msgid "Manage version"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:45
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              %(count)s file\n"
"            "
msgid_plural ""
"\n"
"              %(count)s files\n"
"            "
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:54
msgid "No files"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:59
msgid "View release options"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:65
#, python-format
msgid "Options for %(version)s"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:79
msgid "Delete Release"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:104
msgid "Creating a new release"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:106
msgid "No releases found"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:109
#, python-format
msgid ""
"Learn how to create a new release on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User "
"Guide</a>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' collaborators"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:22
#, python-format
msgid ""
"Use this page to control which PyPI users can help you to manage "
"%(project_name)s"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:25
#: warehouse/templates/pages/help.html:509
msgid "There are two possible roles for collaborators:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:27
#: warehouse/templates/manage/roles.html:73
#: warehouse/templates/manage/roles.html:84
msgid "Maintainer"
msgstr "관리자"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:28
#: warehouse/templates/pages/help.html:510
msgid ""
"Can upload releases for a package. Cannot add collaborators. Cannot delete "
"files, releases, or the project."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:29
#: warehouse/templates/manage/roles.html:71
#: warehouse/templates/manage/roles.html:84
msgid "Owner"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:30
#: warehouse/templates/pages/help.html:511
msgid ""
"Can upload releases. Can add other collaborators. Can delete files, "
"releases, or the entire project."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:34
#, python-format
msgid "Users who can manage %(project_name)s"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:38
#: warehouse/templates/manage/roles.html:82
#: warehouse/templates/manage/roles.html:147
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:90
msgid "Save role"
msgstr "역할 저장"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:65
#: warehouse/templates/manage/roles.html:91
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:115
msgid "Cannot remove yourself as owner"
msgstr "스스로를 소유자에서 제거할 수 없습니다"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:118
#, python-format
msgid "Remove %(user)s from this project"
msgstr "%(user)s 사용자를 프로젝트에서 제거하기"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:130
#: warehouse/templates/manage/roles.html:158
msgid "Add collaborator"
msgstr "공동작업자 추가"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' settings"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:21
msgid "Project settings"
msgstr "프로젝트 설정"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:28
#, python-format
msgid "Create a token for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s의 토큰 만들기"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:33
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add an API "
"token for %(project_name)s."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:41
msgid "Project description and sidebar"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:43
#, python-format
msgid ""
"To set the '%(project_name)s' description, author, links, classifiers, and "
"other details for your next release, use the <a href=\"%(setup_args_href)s\" "
"rel=\"noopener\" target=\"_blank\"><code>setup()</code> arguments in your "
"<code>setup.py</code> file</a>. Updating these fields will not change the "
"metadata for past releases. Additionally, you <strong>must</strong> use <a "
"href=\"%(twine_docs_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Twine</a> to "
"upload your files in order to get full support for these fields. See <a href="
"\"%(distribution_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">the Python "
"Packaging User Guide</a> for more help."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:54
#: warehouse/templates/manage/settings.html:85
msgid "Delete project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:57
msgid "Deleting this project will:"
msgstr "이 프로젝트를 제거하면:"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:62
#, python-format
msgid ""
"Irreversibly delete the project along with <a href=\"%(href)s\">%(count)s "
"release</a>"
msgid_plural ""
"Irreversibly delete the project along with <a href=\"%(href)s\">%(count)s "
"releases</a>"
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:68
msgid "Irreversibly delete the project"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:72
msgid "Make the project name available to <strong>any other PyPI</strong> user"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:74
msgid ""
"This user will be able to make new releases under this project name, so long "
"as the distribution filenames do not match filenames from a previously "
"released distribution (all PyPI distribution filenames are unique, as they "
"are generated by combining the project name + version number + distribution "
"type)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:85
msgid "Project Name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: warehouse/templates/manage/token.html:31
#, python-format
msgid "Token for \"%(macaroon_description)s\""
msgstr "\"%(macaroon_description)s\"의 토큰"

#: warehouse/templates/manage/token.html:33
msgid "Permissions:"
msgstr "권한:"

#: warehouse/templates/manage/token.html:33
#: warehouse/templates/manage/token.html:140
msgid "Upload packages"
msgstr "패키지 업로드"

#: warehouse/templates/manage/token.html:35
#: warehouse/templates/manage/token.html:37
msgid "Scope:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:35
#: warehouse/templates/manage/token.html:151
msgid "Entire account (all projects)"
msgstr "모든 계정 (모든 프로젝트의)"

#: warehouse/templates/manage/token.html:37
#, python-format
msgid "Project \"%(project)s\""
msgstr "\"%(project)s\" 프로젝트"

#: warehouse/templates/manage/token.html:44
msgid ""
"For security reasons this token will only appear once. <strong>Copy it now.</"
"strong>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:46
msgid "Copy token to clipboard"
msgstr "클립보드로 토큰 복사"

#: warehouse/templates/manage/token.html:47
msgid "Copy token"
msgstr "토큰 복사"

#: warehouse/templates/manage/token.html:65
#, fuzzy
#| msgid "What is this token for?"
msgid "Using this token"
msgstr "무엇을 위한 토큰입니까?"

#: warehouse/templates/manage/token.html:67
#, fuzzy
#| msgid "Remove API token"
msgid "To use this API token:"
msgstr "API 토큰 제거"

#: warehouse/templates/manage/token.html:70
#, python-format
msgid "Set your username to <code>%(token)s</code>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:71
#, python-format
msgid ""
"Set your password to the token value, including the <code>%(prefix)s</code> "
"prefix"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:77
#, python-format
msgid ""
"For example, if you are using <a href=\"%(href)s\">Twine</a> to upload your "
"projects to PyPI, set up your <code>%(filename)s</code> file like this:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:87
#, python-format
msgid ""
"For example, if you are using <a href=\"%(href)s\">Twine</a> to upload "
"multiple projects to PyPI, you can set up your <code>%(filename)s</code> "
"file like this:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:99
msgid ""
"either a user-scoped token or a project-scoped token you want to set as the "
"default"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:104
#, fuzzy
#| msgid "Manage project"
msgid "a project token"
msgstr "프로젝트 관리"

#: warehouse/templates/manage/token.html:106
#, python-format
msgid ""
"You can then use <code>%(command)s</code> to switch to the correct token "
"when uploading to PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:112
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Otherwise, we suggest you <a href=\"%(href)s\">go to the PyPI homepage</"
#| "a>."
msgid ""
"For further instructions on how to use this token, <a href=\"%(href)s"
"\">visit the PyPI help page</a>."
msgstr "또는, <a href=\"%(href)s\">PyPI 홈페이지</a>를 방문해보세요."

#: warehouse/templates/manage/token.html:120
msgid "Add another token"
msgstr "다른 토큰 추가하기"

#: warehouse/templates/manage/token.html:127
msgid "Token name"
msgstr "토큰 이름"

#: warehouse/templates/manage/token.html:136
msgid "What is this token for?"
msgstr "무엇을 위한 토큰입니까?"

#: warehouse/templates/manage/token.html:139
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: warehouse/templates/manage/token.html:150
msgid "Select scope..."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:154
msgid "Project:"
msgstr "프로젝트:"

#: warehouse/templates/manage/token.html:163
msgid ""
"An API token scoped to your entire account will have upload permissions for "
"all of your current and future projects."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/token.html:166
msgid "Add token"
msgstr "토큰 추가하기"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:17
msgid "Account Recovery Codes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:36
msgid "Regenerate recovery codes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:46
msgid ""
"If you lose access to your authentication application or security key(s), "
"you’ll need to use one of these recovery codes to log into your PyPI "
"account. Each code can only be used <strong>once</strong>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:47
msgid ""
"These codes should <strong>only</strong> be used for account recovery, not "
"for typical logins."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:48
msgid ""
"<strong>Keep these somewhere safe</strong>. If you lose your authentication "
"application or security key(s) and do not have access to these recovery "
"codes, you may permanently lose access to your PyPI account!"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:52
msgid "Save your Recovery Codes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:64
#, fuzzy
#| msgid "Download file"
msgid "Download as file"
msgstr "파일 다운로드"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:67
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:69
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:73
msgid "Continue"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:76
msgid "These codes will not be visible again."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:79
msgid "Ensure that you have securely stored them before continuing."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:17
msgid "Set up 2FA with an authentication application (TOTP)"
msgstr "인증 앱을 이용한 2단계 인증 설정하기 (TOTP)"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:32
#, python-format
msgid ""
"PyPI supports any application that follows the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based "
"one-time password\">TOTP</abbr> standard</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:36
#, python-format
msgid ""
"Visit <a href=\"%(href)s\">PyPI's help page</a> for a list of compatible "
"applications."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:42
msgid "Set up your application"
msgstr "앱 설정하기"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:45
msgid "Scan the QR code with the authentication application of your choice."
msgstr "선호하는 인증 앱을 이용해 QR 코드를 스캔하세요."

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:46
msgid ""
"For security reasons, you can only associate one authentication application "
"per PyPI account."
msgstr "보안을 위해, PyPI 계정당 하나의 인증 앱만 연결할 수 있습니다."

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:52
msgid "QR code for setting up an authentication application"
msgstr "인증 앱 설정을 위한 QR 코드"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:55
msgid "<strong>No QR scanner?</strong> Manually enter the code instead:"
msgstr "<strong>QR 스캐너가 없나요?</strong> 다음 코드를 직접 입력하세요:"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:67
msgid "Verify application"
msgstr "앱 확인하기"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:72
msgid "Authentication code"
msgstr "인증 코드"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:73
msgid ""
"To finalize the set up process, enter the authentication code provided by "
"your application."
msgstr "설정을 완료하기 위해, 앱에서 제공된 인증 코드를 입력하세요."

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:85
msgid "Set up application"
msgstr "앱 설정하기"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:17
msgid "Set up 2FA with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "보안 장치로 2단계 인증 설정하기 (예: USB key)"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:26
#, python-format
msgid ""
"PyPI supports any device that adheres to the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO standard</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:28
#, python-format
msgid ""
"Popular <em>USB keys</em> include <a href=\"%(yubico_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a href="
"\"%(titan_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Google Titan</a> and <a href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Thetis</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:43
msgid "Name your device to begin"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:48
msgid "PyPI supports adding multiple security devices."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:49
msgid ""
"Please give this device a name. 64 characters or fewer. All Unicode is "
"valid, including spaces."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:65
msgid "Set up security device"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:74
#, python-format
msgid ""
"<strong>Not working?</strong> Check you're using a device that follows the "
"<a href=\"%(fido_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">FIDO specification</a> and a <a href=\"%(mozilla_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">compatible browser</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:78
msgid ""
"Note that some older USB keys do not adhere to the FIDO standard and will "
"not work with PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:94
msgid "Copy PIP instructions"
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:103
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Release version %(version)s"
msgid "Stable version available (%(version)s)"
msgstr "릴리즈 버전 %(version)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:107
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Release version %(version)s"
msgid "Newer version available (%(version)s)"
msgstr "릴리즈 버전 %(version)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:111
#, fuzzy
#| msgid "Python version"
msgid "Latest version"
msgstr "파이썬 버전"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:115
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Last released on %(release_date)s"
msgid "Released: %(release_date)s"
msgstr "%(release_date)s에 마지막으로 릴리즈됨"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:127
msgid "No project description provided"
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:140
#, fuzzy
msgid "Navigation"
msgstr "메인 내비게이션"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:141
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:171
#, fuzzy, python-format
#| msgid "History for %(project_name)s"
msgid "Navigation for %(project)s"
msgstr "%(project_name)s 이력"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:144
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:174
msgid "Project description. Focus will be moved to the description."
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:146
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:176
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:204
#, fuzzy
#| msgid "Project documentation"
msgid "Project description"
msgstr "프로젝트 문서"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:150
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:186
msgid "Release history. Focus will be moved to the history panel."
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:152
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:188
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:226
#, fuzzy
#| msgid "Releases"
msgid "Release history"
msgstr "릴리즈"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:157
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:193
msgid "Download files. Focus will be moved to the project files."
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:159
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:195
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:269
#, fuzzy
#| msgid "Download file"
msgid "Download files"
msgstr "파일 다운로드"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:180
msgid "Project details. Focus will be moved to the project details."
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:182
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:218
#, fuzzy
#| msgid "Project settings"
msgid "Project details"
msgstr "프로젝트 설정"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:211
msgid "The author of this package has not provided a project description"
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:227
#, fuzzy
#| msgid "Release settings"
msgid "Release notifications"
msgstr "릴리즈 설정"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:238
#, fuzzy
#| msgid "Python version"
msgid "This version"
msgstr "파이썬 버전"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:255
#, fuzzy
#| msgid "New releases"
msgid "pre-release"
msgstr "새 릴리즈"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:270
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
#| "started, visit the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
#| "\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgid ""
"Download the file for your platform. If you're not sure which to choose, "
"learn more about <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">installing packages</a>."
msgstr ""
"당신은 어떤 프로젝트도 PyPI에 업로드해본 적이 없습니다. 어떻게 시작해야하는"
"지 배우고싶다면, <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Pythoh Packaging User Guide</a>를 확인해주세요"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:273
#, fuzzy, python-format
#| msgid "File removed from release version %(version)s"
msgid "Files for %(project_name)s, version %(version)s"
msgstr "릴리즈 버전 %(version)s으로부터 파일 제거됨"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:277
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:294
msgid "File type"
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:280
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:310
#, fuzzy
#| msgid "View Hashes"
msgid "Hashes"
msgstr "해시 보기"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:312
msgid "View <span>hashes</span>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:22
msgid ""
"Each project's maintainers provide PyPI with a list of \"trove classifiers\" "
"to categorize each release, describing who it's for, what systems it can run "
"on, and how mature it is."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:23
msgid ""
"These standardized classifiers can then be used by community members to find "
"projects based on their desired criteria."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:25
#, python-format
msgid ""
"Instructions for how to add trove classifiers to a project can be found on "
"the <a href=\"%(ppug_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>. To read the original "
"classifier specification, refer to <a href=\"%(pep301_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 301</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:31
msgid "List of classifiers"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:19
#: warehouse/templates/pages/help.html:30
msgid "Note:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:20
#, python-format
msgid ""
"All users submitting feedback, reporting issues or contributing to Warehouse "
"are expected to follow the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPA Code of Conduct</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:31
#, python-format
msgid ""
"If you lose your %(method)s and can no longer log in, you may "
"<strong>permanently lose access to your account</strong>. You should "
"generate and securely store <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a> to "
"regain access in that event.."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:37
msgid ""
"We recommend that all PyPI users set up <em>at least two</em> supported two "
"factor authentication methods and provision <a href=\"#recoverycodes"
"\">recovery codes</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:43
msgid ""
"If you've lost access to all two factor methods for your account and do not "
"have <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a>, you can request help <a "
"href=\"#account-recovery\">with account recovery</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:52
msgid "What's a package, project, or release?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:53
msgid "How do I install a file (package) from PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:54
msgid "How do I package and publish my code for PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:55
msgid "What's a trove classifier?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:57
msgid "Why do I need a verified email address?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:58
msgid "Why is PyPI telling me my password is compromised?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:59
msgid "What is two factor authentication and how does it work on PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:60
msgid ""
"How does two factor authentication with an authentication application (<abbr "
"title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>) work? How do I set it up "
"on PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:61
msgid ""
"How does two factor authentication with a security device (e.g. USB key) "
"work? How do I set it up on PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:62
msgid "What devices (other than a USB key) can I use as a security device?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:63
msgid ""
"How does two factor authentication with a recovery code work? How do I set "
"it up on PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:64
msgid "How can I use API tokens to authenticate with PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:66
msgid "How can I run a mirror of PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:67
msgid "Does PyPI have APIs I can use?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:68
msgid "How do I get notified when a new version of a project is released?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:69
msgid ""
"Where can I see statistics about PyPI, downloads, and project/package usage?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:71
msgid "I forgot my PyPI password. Can you help me?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:72
msgid "I've lost access to my PyPI account. Can you help me?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:73
msgid ""
"Why am I getting a \"Invalid or non-existent authentication information.\" "
"error when uploading files?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:74
msgid ""
"Why am I getting \"No matching distribution found\" or \"Could not fetch URL"
"\" errors during <code>pip install</code>?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:75
msgid "I am having trouble using the PyPI website. Can you help me?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:76
msgid ""
"Why can't I manually upload files to PyPI, through the browser interface?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:77
msgid "How can I publish my private packages to PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:78
msgid "Why did my package or user registration get blocked?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:79
msgid "How do I get a file size limit exemption or increase for my project?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:81
msgid ""
"Why am I getting a \"Filename or contents already exists\" or \"Filename has "
"been previously used\" error?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:82
msgid "Why isn't my desired project name available?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:83
msgid "How do I claim an abandoned or previously registered project name?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:84
msgid "What collaborator roles are available for a project on PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:85
msgid "How do I become an owner/maintainer of a project on PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:86
msgid "How can I upload a project description in a different format?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:87
msgid "How do I request a new trove classifier?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:88
msgid "Where can I report a bug or provide feedback about PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:90
msgid "Who maintains PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:91
msgid "What powers PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:92
msgid "Can I depend on PyPI being available?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:93
msgid "How can I contribute to PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:94
msgid "How do I keep up with upcoming changes to PyPI?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:95
msgid ""
"What does the \"beta feature\" badge mean? What are Warehouse's current beta "
"features?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:96
msgid "How do I pronounce \"PyPI\"?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:103
msgid "Common questions"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:106
#: warehouse/templates/pages/help.html:182
msgid "Basics"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:116
msgid "My Account"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:130
#: warehouse/templates/pages/help.html:465
msgid "Integrating"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:140
#: warehouse/templates/pages/help.html:492
msgid "Administration of projects on PyPI"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:153
#: warehouse/templates/pages/help.html:541
msgid "Troubleshooting"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:169
#: warehouse/templates/pages/help.html:671
msgid "About"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:185
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          <p>We use a number of terms to describe software available on "
"PyPI, like \"project\", \"release\", \"file\", and \"package\". Sometimes "
"those terms are confusing because they're used to describe different things "
"in other contexts. Here's how we use them on PyPI:</p>\n"
"          <p>A \"project\" on PyPI is the name of a collection of releases "
"and files, and information about them. Projects on PyPI are made and shared "
"by other members of the Python community so that you can use them.</p>\n"
"          <p>A \"release\" on PyPI is a specific version of a project. For "
"example, the <a href=\"%(requests_href)s\">requests</a> project has many "
"releases, like \"requests 2.10\" and \"requests 1.2.1\". A release consists "
"of one or more \"files\".</p>\n"
"          <p>A \"file\", also known as a \"package\", on PyPI is something "
"that you can download and install. Because of different hardware, operating "
"systems, and file formats, a release may have several files (packages), like "
"an archive containing source code or a binary <a href=\"%(wheel_href)s"
"\">wheel</a>.</p>\n"
"        "
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:194
#, python-format
msgid ""
"To learn how to install a file from PyPI, visit the <a href="
"\"%(installation_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">installation tutorial</a> on the <a href=\"%(user_guide_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging "
"User Guide</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:201
#, python-format
msgid ""
"For full instructions on configuring, packaging and distributing your Python "
"project, refer to the <a href=\"%(packaging_tutorial_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">packaging tutorial</a> on "
"the <a href=\"%(user_guide_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:208
#, python-format
msgid ""
"Classifiers are used to categorize projects on PyPI. See <a href=\"%(href)s"
"\">the classifiers page</a> for more information, as well as a list of valid "
"classifiers."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:215
msgid "My account"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:218
msgid ""
"Currently, PyPI requires a verified email address to perform the following "
"operations:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:220
msgid "Register a new project."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:221
msgid "Upload a new version or file."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:223
msgid ""
"The list of activities that require a verified email address is likely to "
"grow over time."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:224
#, python-format
msgid ""
"This policy will allow us to enforce a key policy of <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 541</a> regarding maintainer reachability. "
"It also reduces the viability of spam attacks to create many accounts in an "
"automated fashion."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:225
#, python-format
msgid ""
"You can manage your account's email addresses in your <a href=\"%(href)s"
"\">account settings</a>. This also allows for sending a new confirmation "
"email for users who signed up in the past, before we began enforcing this "
"policy."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:228
#, python-format
msgid ""
"<p> PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the risk of <a href=\"%(credential_stuffing_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">credential stuffing</a> attacks "
"against PyPI and its users. </p> <p> Each time a user supplies a password — "
"while registering, authenticating, or updating their password — PyPI "
"securely checks whether that password has appeared in public data breaches. "
"</p> <p> During each of these processes, PyPI generates a SHA-1 hash of the "
"supplied password and uses the first five (5) characters of the hash to "
"check the <a href=\"%(haveibeenpwned_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Have I Been Pwned API</a> and determine if the "
"password has been previously compromised. The plaintext password is never "
"stored by PyPI or submitted to the Have I Been Pwned API. </p> <p> PyPI will "
"not allow such passwords to be used when setting a password at registration "
"or updating your password. </p> <p> If you receive an error message saying "
"that \"This password appears in a breach or has been compromised and cannot "
"be used\", you should change it all other places that you use it as soon as "
"possible. </p> <p> If you have received this error while attempting to log "
"in or upload to PyPI, then your password has been reset and you cannot log "
"in to PyPI until you <a href=\"%(reset_pwd_href)s\">reset your password</a>. "
"</p>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:263
#, python-format
msgid ""
"<p> Two factor authentication (2FA) makes your account more secure by "
"requiring two things in order to log in: <em>something you know</em> and "
"<em>something you own</em>. </p> <p> In PyPI's case, \"something you know\" "
"is your username and password, while \"something you own\" can be <a href="
"\"#totp\">an application to generate a temporary code</a>, or a <a href="
"\"#utfkey\">security device</a> (most commonly a USB key). </p> <p> It is "
"strongly recommended that you set up two factor authentication on your PyPI "
"account. </p> <p> Users who have chosen to set up two factor authentication "
"will be asked to provide their second method of identity verification during "
"the log in process. This only affects logging in via a web browser, and not "
"(yet) package uploads. </p> <p>You can follow the improvements to <abbr "
"title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> on <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">discuss.python.org</a>.</p>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:290
#, python-format
msgid ""
"PyPI users can set up two-factor authentication using any authentication "
"application that supports the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based one-time password"
"\">TOTP</abbr> standard</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:291
msgid ""
"<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr> authentication "
"applications generate a regularly changing authentication code to use when "
"logging into your account."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:292
msgid ""
"Because <abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr> is an open "
"standard, there are many applications that are compatible with your PyPI "
"account. Popular applications include:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:295
#, python-format
msgid ""
"Google Authenticator for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:298
#: warehouse/templates/pages/help.html:300
#: warehouse/templates/pages/help.html:305
#: warehouse/templates/pages/help.html:307
msgid "(proprietary)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:302
#, python-format
msgid ""
"Duo Mobile for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:308
#: warehouse/templates/pages/help.html:309
msgid "(open source)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:313
#, python-format
msgid ""
"Some password managers (e.g. <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">1Password</a>) can also generate authentication "
"codes. For security reasons, PyPI only allows you to set up one application "
"per account."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:321
msgid ""
"To set up <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with an "
"authentication application:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:323
msgid ""
"Open an authentication (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</"
"abbr>) application"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:324
msgid ""
"Log in to your PyPI account, go to your account settings, and choose \"Add "
"<abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with authentication "
"application\""
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:325
msgid ""
"PyPI will generate a secret key, specific to your account. This is displayed "
"as a QR code, and as a text code."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:326
msgid ""
"Scan the QR code with your authentication application, or type it in "
"manually. The method of input will depend on the application you have chosen."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:327
msgid ""
"Your application will generate an authentication code - use this to verify "
"your set up on PyPI"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:330
msgid ""
"The PyPI server and your application now share your PyPI secret key, "
"allowing your application to generate valid authentication codes for your "
"PyPI account."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:332
#: warehouse/templates/pages/help.html:374
msgid "Next time you log in to PyPI you'll need to:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:334
#: warehouse/templates/pages/help.html:426
msgid "Provide your username and password, as normal"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:335
msgid "Open your authentication application to generate an authentication code"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:336
msgid "Use this code to finish logging into PyPI"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:342
msgid ""
"A security device is a USB key or <a href=\"#utfdevices\">other device</a> "
"that generates a one-time password and sends that password to the browser. "
"This password is then used by PyPI to authenticate you as a user."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:344
msgid ""
"To set up two factor authentication with a <em>USB key</em>, you'll need:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:346
#, python-format
msgid ""
"To use a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">browser that supports <abbr title=\"web authentication"
"\">WebAuthn</abbr> and PublicKeyCredential</a>, as this is the standard "
"implemented by PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:347
msgid "To be running JavaScript on your browser"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:348
#, python-format
msgid ""
"To use a USB key that adheres to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO U2F specification</a>:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:351
#, python-format
msgid ""
"Popular keys include <a href=\"%(yubikey_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a href=\"%(titan_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google Titan</a> and <a "
"href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Thetis</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:358
msgid ""
"Note that some older Yubico USB keys <strong>do not follow the FIDO "
"specification</strong>, and will therefore not work with PyPI"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:363
msgid "Follow these steps:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:365
msgid ""
"\n"
"          <li>Log in to your PyPI account, go to your account settings, and "
"choose \"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with "
"security device (e.g. USB key)\"</li>\n"
"          <li>Give your key a name. This is necessary because it's possible "
"to add more than one security device to your account.</li>\n"
"          <li>Click on the \"Set up security device\" button</li>\n"
"          <li>Insert and touch your USB key, as instructed by your browser</"
"li>\n"
"          "
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:372
msgid ""
"Once complete, your USB key will be registered to your PyPI account and can "
"be used during the log in process."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:376
msgid ""
"\n"
"          <li>Provide your username and password, as normal</li>\n"
"          <li>Insert and touch your USB key to finish logging into PyPI</"
"li>\n"
"          "
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:387
#, python-format
msgid ""
"There is a growing ecosystem of <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">devices that are FIDO compliant</a>, and "
"can therefore be used with PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:392
#, python-format
msgid ""
"Emerging solutions include biometric (facial and fingerprint) scanners and "
"FIDO compatible credit cards. There is also growing support for <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">mobile "
"phones to act as security devices</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:398
#, python-format
msgid ""
"As PyPI's two factor implementation follows the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"web "
"authentication\">WebAuthn</abbr> standard</a>, PyPI users will be able to "
"take advantage of any future developments in this field."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:407
msgid ""
"If you lose access to your <a href=\"#totp\">authentication application</a> "
"or <a href=\"#utfkey\">security device</a>, you can use these codes to sign "
"into PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:410
msgid ""
"Recovery codes are <strong>one time use</strong>. They are not a substitute "
"for a <a href=\"#totp\">authentication application</a> or <a href=\"#utfkey"
"\">security device</a> and should only be used for recovery. After using a "
"recovery code to sign in, it becomes inactive."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:416
msgid "To provision recovery codes:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:418
msgid ""
"Log in to your PyPI account, go to your account settings, and choose "
"\"Generate recovery codes\""
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:419
msgid ""
"Securely store the displayed recovery codes! Consider printing them out and "
"storing them in a safe location or saving them in a password manager."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:422
msgid ""
"If you lose access to your stored recovery codes or use all of them, you can "
"get new ones by selecting \"Regenerate recovery codes\" in your account "
"settings."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:424
msgid "To sign in with a recovery code:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:427
msgid ""
"When prompted for Two-Factor Authentication, select \"Login using a Recovery "
"Code\""
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:428
msgid ""
"As each code can be used only once, you might want to mark the code as used"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:429
msgid ""
"If you have few recovery codes remaining, you may also want to generate a "
"new set using the \"Regenerate recovery codes\" button in your account "
"settings."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:434
msgid ""
"\n"
"          <p>API tokens provide an alternative way (instead of username and "
"password) to authenticate when <strong>uploading packages</strong> to PyPI.</"
"p>\n"
"          <p>You can create a token for an entire PyPI account, in which "
"case, the token will work for all projects associated with that account. "
"Alternatively, you can limit a token's scope to a specific project.</p>\n"
"          <p><strong>We strongly recommend you authenticate with an API "
"token where possible.</strong></p>\n"
"\n"
"        "
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:441
msgid "To make an API token:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:444
msgid "Verify your email address"
msgstr "이메일 주소 검증"

#: warehouse/templates/pages/help.html:444
#, python-format
msgid "(check your <a href=\"%(href)s\">account settings</a>)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:445
#, python-format
msgid ""
"In your <a href=\"%(href)s\">account settings</a>, go to the API tokens "
"section and select \"Add API token\""
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:448
msgid "To use an API token:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:451
msgid "Set your username to <code>__token__</code>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:452
msgid ""
"Set your password to the token value, including the <code>pypi-</code> prefix"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:456
#, python-format
msgid ""
"Where you edit or add these values will depend on your individual use case. "
"For example, some users may need to edit <a href=\"%(pypirc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">their <code>.pypirc</code> "
"file</a>, while others may need to update their CI configuration file (e.g. "
"<a href=\"%(travis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"><code>.travis.yml</code> if you are using Travis</a>)."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:460
msgid ""
"Advanced users may wish to inspect their token by decoding it with base64, "
"and checking the output against the unique identifier displayed on PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:468
msgid "Yes, including RSS feeds of new packages and new releases."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:468
msgid "See the API reference."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:471
#, python-format
msgid ""
"If you need to run your own mirror of PyPI, the <a href=\"%(href)s"
"\">bandersnatch project</a> is the recommended solution. Note that the "
"storage requirements for a PyPI mirror would exceed 1 terabyte—and growing!"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:474
#, python-format
msgid ""
"PyPI itself does not offer a way to get notified when a project uploads new "
"releases. However, there are several third-party services that offer "
"comprehensive monitoring and notifications for project releases and "
"vulnerabilities listed as <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">GitHub apps</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:477
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "We use <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
#| "\"noopener\">gravatar.com</a> to generate your profile picture based on "
#| "your primary email address"
msgid ""
"You can <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">analyze PyPI download usage statistics via our public dataset "
"on Google BigQuery</a>."
msgstr ""
"기본 이메일 주소에 기반해  <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">gravatar.com</a>를 통해 프로필 사진을 생성합니다"

#: warehouse/templates/pages/help.html:479
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io provides statistics for PyPI projects</a> (<a href="
"\"%(libs_io_example_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">example</a>, <a href=\"%(libs_io_api_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">API</a>) including GitHub stars and "
"forks, dependency tracking (<a href=\"%(in_progress_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">in progress</a>), and <a "
"href=\"%(other_factors_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">other relevant factors</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:488
#, python-format
msgid ""
"For recent statistics on uptime and performance, see <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:495
#, python-format
msgid ""
"PyPI does not support publishing private packages. If you need to publish "
"your private package to a package index, the recommended solution is to run "
"your own deployment of the <a href=\"%(href)s\">devpi project</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:498
msgid ""
"Your publishing tool may return an error that your new project can't be "
"created with your desired name, despite no evidence of a project or release "
"of the same name on PyPI. Currently, there are three primary reasons this "
"may occur:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:500
#, python-format
msgid ""
"The project name conflicts with a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Standard Library</a> module from "
"any major version from 2.5 to present."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:501
#, python-format
msgid ""
"The project name has been explicitly prohibited by the PyPI administrators. "
"For example, <code>%(incorrect_code)s</code> is a common typo for <code>"
"%(correct_code)s</code>, and should not surprise the user with a malicious "
"package."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:502
msgid ""
"The project name has been registered by another user, but no releases have "
"been created."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:506
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Hashes</a> for %(filename)s"
msgid ""
"Follow the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">\"How to request a name transfer\"</a> section of <abbr title="
"\"Python enhancement proposal\">PEP</abbr> 541."
msgstr ""
"%(filename)s 에 대한 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">해시</a>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:511
msgid "Owner:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:514
msgid ""
"Only the current owners of a project have the ability to add new owners or "
"maintainers. If you need to request ownership, you should contact the "
"current owner(s) of the project directly. Many project owners provide their "
"contact details in the 'Author' field of the 'Meta' details on the project "
"page."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:515
#, python-format
msgid ""
"If the owner is unresponsive, see <a href=\"%(href)s\">%(anchor_text)s</a>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:518
#, python-format
msgid ""
"By default, an upload's description will render with <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">reStructuredText</a>. "
"If the description is in an alternate format like Markdown, a package may "
"set the <code>long_description_content_type</code> in <code>setup.py</code> "
"to the alternate format."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:519
#, python-format
msgid ""
"Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the available "
"formats."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:520
#, python-format
msgid ""
"PyPI will reject uploads if the description fails to render. To check a "
"description locally for validity, you may use <a href=\"%(href)s"
"\">readme_renderer</a>, which is the same description renderer used by PyPI."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:524
#, python-format
msgid ""
"If you can't upload your project's release to PyPI because you're hitting "
"the upload file size limit, we can sometimes increase your limit. Make sure "
"you've uploaded at least one release for the project that's <em>under</em> "
"the limit (a <a href=\"%(dev_release_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">developmental release version number</a> is "
"fine). Then, <a href=\"%(file_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">file an issue</a> and tell us:</p>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:532
msgid "A link to your project on PyPI (or Test PyPI)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:533
msgid "The size of your release, in megabytes"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:534
msgid ""
"Which index/indexes you need the increase for (PyPI, Test PyPI, or both)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:535
msgid ""
"A brief description of your project, including the reason for the additional "
"size."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:544
msgid ""
"If you've forgotten your PyPI password but you remember your email address "
"or username, follow these steps to reset your password:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:546
#, python-format
msgid "Go to <a href=\"%(href)s\">reset your password</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:547
msgid ""
"Enter the email address or username you used for PyPI and submit the form."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:548
msgid "You'll receive an email with a password reset link."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:553
msgid "If you've lost access to your PyPI account due to:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:555
#, fuzzy
#| msgid "Emails associated with your account"
msgid "Lost access to the email address associated with your account"
msgstr "계정과 연결된 이메일"

#: warehouse/templates/pages/help.html:556
msgid ""
"Lost two factor authentication <a href=\"#totp\">application</a>, <a href="
"\"#utfkey\">device</a>, and <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:559
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Upgrade your browser</a> to set up two factor authentication with a "
#| "security device (e.g. USB key)"
msgid ""
"You can proceed to, <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">file an issue on our tracker</a> to request assistance "
"with account recovery."
msgstr ""
"인증 장치(예: USB키)로 2단계 인증을 설정하려면 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">브라우저를 업그레이드</a>하"
"세요"

#: warehouse/templates/pages/help.html:566
msgid "If you are using a username and password for uploads:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:568
msgid "Check to see if your username or password are incorrect."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:569
msgid ""
"Ensure that your username and password do not contain any trailing "
"characters such as newlines."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:571
msgid "If you are using an <a href=\"#apitoken\">API Token</a> for uploads:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:573
msgid "Ensure that your API Token is valid and has not been revoked."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:574
msgid ""
"Ensure that your API Token is <a href=\"#apitoken\">properly formatted</a> "
"and does not contain any trailing characters such as newlines."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:579
#, python-format
msgid ""
"Transport Layer Security, or TLS, is part of how we make sure connections "
"between your computer and PyPI are private and secure. It's a cryptographic "
"protocol that's had several versions over time. PyPI <a href="
"\"%(announcement_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">turned off support for TLS versions 1.0 and 1.1</a> in April "
"2018. <a href=\"%(reason_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Learn why on the PSF blog</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:586
#, python-format
msgid ""
"If you are having trouble with <code>%(command)s</code> and get a <code>No "
"matching distribution found</code> or <code>Could not fetch URL</code> "
"error, try adding <code>-v</code> to the command to get more information:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:588
msgid ""
"If you see an error like <code>There was a problem confirming the ssl "
"certificate</code> or <code>tlsv1 alert protocol version</code> or "
"<code>TLSV1_ALERT_PROTOCOL_VERSION</code>, you need to be connecting to PyPI "
"with a newer TLS support library."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:589
msgid ""
"The specific steps you need to take will depend on your operating system "
"version, where your installation of Python originated (python.org, your OS "
"vendor, or an intermediate distributor), and the installed versions of "
"Python, <code>setuptools</code>, and <code>pip</code>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:591
#, python-format
msgid ""
"For help, go to <a href=\"%(irc_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">the <code>#pypa</code> IRC channel on Freenode</a>, file "
"an issue at <a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">pypa/packaging-problems/issues</a>, or <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">post to the python-help mailing list</a>, including your OS and "
"installation details and the output of <code>%(command)s</code>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:602
#, python-format
msgid ""
"We take <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">accessibility</a> very seriously and want to make the website "
"easy to use for everyone."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:607
#, python-format
msgid ""
"If you are experiencing an accessibility problem, <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">report it to us on GitHub</"
"a>, so we can try to fix the problem, for you and others."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:615
#, python-format
msgid ""
"In a previous version of PyPI, it used to be possible for maintainers to "
"upload releases to PyPI using a form in the web browser. This feature was "
"deprecated with the new version of PyPI – we instead recommend that you <a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">use "
"twine to upload your project to PyPI</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:624
msgid ""
"Spammers return to PyPI with some regularity hoping to place their Search "
"Engine Optimized phishing, scam, and click-farming content on the site. "
"Since PyPI allows for indexing of the Long Description and other data "
"related to projects and has a generally solid search reputation, it is a "
"prime target."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:626
#, python-format
msgid ""
"When the PyPI administrators are overwhelmed by spam <strong>or</strong> "
"determine that there is some other threat to PyPI, new user registration and/"
"or new project registration may be disabled. Check <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a> "
"for more details, as we'll likely have updated it with reasoning for the "
"intervention."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:635
msgid "PyPI will return these errors for one of these reasons:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:637
msgid "Filename has been used and file exists"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:638
msgid "Filename has been used but file no longer exists"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:639
msgid "A file with the exact same content exists"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:641
msgid ""
"PyPI does not allow for a filename to be reused, even once a project has "
"been deleted and recreated."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:643
#, python-format
msgid ""
"To avoid this situation, <a href=\"%(test_pypi_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">use Test PyPI to perform and check your "
"upload first</a>, before uploading to <a href=\"%(pypi_href)s\">pypi.org</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:650
#, python-format
msgid ""
"If you would like to request a new trove classifier file a bug on our <a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">issue tracker</a>. Include the name of the requested classifier and a "
"brief justification of why it is important."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:659
#, python-format
msgid ""
"If you're experiencing an issue with PyPI itself, we welcome "
"<strong>constructive</strong> feedback and bug reports via our <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">issue "
"tracker</a>. Please note that this tracker is only for issues with the "
"software that runs PyPI. Before writing a new issue, first check that a "
"similar issue does not already exist."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:666
msgid ""
"If you are having an issue is with a specific package installed from PyPI, "
"you should reach out to the maintainers of that project directly instead."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:675
#, python-format
msgid ""
"PyPI is powered by the Warehouse project; <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a> is an open "
"source project developed under the umbrella of the Python Packaging "
"Authority (PyPA) and supported by the Python Packaging Working Group "
"(PackagingWG)."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:680
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">PyPA</a> is an independent group of developers whose goal is to improve "
"and maintain many of the core projects related to Python packaging."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:685
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(packaging_wg_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">PackagingWG</a> is a working group of the Python Software "
"Foundation (PSF) whose goal is to raise and disburse funds to support the "
"ongoing improvement of Python packaging. Most recently it <a href="
"\"%(otf_award_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">secured an award from the Open Technology Fund</a> whose funding is "
"enabling developers to improve Warehouse's security and accessibility."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:695
#, python-format
msgid ""
"PyPI is powered by <a href=\"%(warehouse_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a> and by a variety of tools and "
"services provided by our <a href=\"%(sponsors_href)s\">generous sponsors</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:702
msgid ""
"As of April 16, 2018, PyPI.org is at \"production\" status, meaning that it "
"has moved out of beta and replaced the old site (pypi.python.org). It is now "
"robust, tested, and ready for expected browser and API traffic."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:704
#, python-format
msgid ""
"PyPI is heavily cached and distributed via <abbr title=\"content delivery "
"network\">CDN</abbr> thanks to our sponsor <a href=\"%(fastly_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Fastly</a> and thus is "
"generally available globally. However, the site is mostly maintained by "
"volunteers, we do not provide any specific Service Level Agreement, and as "
"could be expected for a giant distributed system, things can and sometimes "
"do go wrong. See <a href=\"%(status_page_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a> for current and past outages "
"and incidents. If you have high availability requirements for your package "
"index, consider either a <a href=\"%(mirror_href)s\">mirror</a> or a <a href="
"\"%(private_index_href)s\">private index</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:718
#, python-format
msgid ""
"We have a huge amount of work to do to continue to maintain and improve PyPI "
"(also known as <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">the Warehouse project</a>)."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:723
msgid "Financial:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:723
#, python-format
msgid ""
"We would deeply appreciate <a href=\"%(href)s\">your donations to fund "
"development and maintenance</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:724
msgid "Development:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:724
msgid ""
"Warehouse is open source, and we would love to see some new faces working on "
"the project. You <strong>do not</strong> need to be an experienced open-"
"source developer to make a contribution – in fact, we'd love to help you "
"make your first open source pull request!"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:726
#, python-format
msgid ""
"If you have skills in Python, ElasticSearch, HTML, SCSS, JavaScript, or "
"SQLAlchemy then skim our <a href=\"%(getting_started_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\"Getting started\" guide</"
"a>, then take a look at the <a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">issue tracker</a>. We've "
"created a <a href=\"%(good_first_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">'Good first issue'</a> label – we recommend you "
"start here."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:734
#, python-format
msgid ""
"Issues are grouped into <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">milestones</a>; working on issues in the current "
"milestone is a great way to help push the project forward. If you're "
"interested in working on a particular issue, leave a comment and we can "
"guide you through the contribution process."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:741
msgid "Stay updated:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:742
#, python-format
msgid ""
"You can also follow the ongoing development of the project on the <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">distutils-sig mailing list</a> and the <a href="
"\"%(message_group_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">PyPA Dev message group</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:752
#, python-format
msgid ""
"Changes to PyPI are generally announced on both the <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">pypi-announce mailing list</a> and the <a href=\"%(blog_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PSF blog</a> under "
"the label \"pypi\". The PSF blog also has <a href=\"%(atom_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atom</a> and <a href="
"\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">RSS</"
"a> feeds for the \"pypi\" label."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:762
msgid ""
"When Warehouse's maintainers are deploying new features, at first we mark "
"them with a small \"beta feature\" symbol to tell you: this should probably "
"work fine, but it's new and less tested than other site functionality."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:763
msgid "Currently, no features are in beta."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:767
#, python-format
msgid ""
"\"PyPI\" should be pronounced like \"pie pea eye\", specifically with the "
"\"PI\" pronounced as individual letters, rather as a single sound. This "
"minimizes confusion with the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\">PyPy</"
"a> project, which is a popular alternative implementation of the Python "
"language."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:779
msgid "Resources"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:780
msgid "Looking for something else? Perhaps these links will help:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:782
msgid "Python Packaging User Guide"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:783
msgid "Python documentation"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:784
msgid "(main Python website)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:785
msgid "Python community page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:785
msgid "(lists IRC channels, mailing lists, etc.)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:788
msgid "Contact"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:790
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(pypa_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging Authority (PyPA)</a> is a working group who "
"work together to improve Python packaging. If you'd like to get in touch "
"with a core packaging developer, use <a href=\"%(irc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#pypa on IRC (freenode)</"
"a>, or <a href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">join the distutils-sig mailing list</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:15
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: warehouse/templates/pages/security.html:20
msgid "Reporting a security issue"
msgstr "보안 문제 보고"

#: warehouse/templates/pages/security.html:22
msgid ""
"We take security very seriously and ask that you follow our security policy "
"carefully."
msgstr ""
"보안을 매우 중요하게 생각하며 보안 정책을 신중하게 준수할 것을 요청합니다."

#: warehouse/templates/pages/security.html:24
msgid "Important!"
msgstr "중요!"

#: warehouse/templates/pages/security.html:24
#, fuzzy
msgid ""
"If you believe you've identified a security issue with Warehouse, <strong>DO "
"NOT</strong> report the issue in any public forum, including (but not "
"limited to):"
msgstr ""
"Warehouse 에 관한 보안 이슈를 발견했을 경우, <strong>절대</strong> 관련 이슈"
"를 다음과 같은 공개된 포럼에 발표하지 않아야 합니다."

#: warehouse/templates/pages/security.html:27
msgid "Our GitHub issue tracker"
msgstr "깃헙 이슈 트래커"

#: warehouse/templates/pages/security.html:28
msgid "Official or unofficial chat channels"
msgstr "공식 또는 비공식 채팅 경로"

#: warehouse/templates/pages/security.html:29
msgid "Official or unofficial mailing lists"
msgstr "공식 또는 비공식 메일링 리스트"

#: warehouse/templates/pages/security.html:35
#, python-format
msgid ""
"Instead, email <a href=\"%(href)s\">security at python dot org</a> directly, "
"providing as much relevant information as possible."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:36
#, python-format
msgid ""
"Messages may be optionally encrypted with GPG using key fingerprints "
"available <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">at the Python Security page</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:38
msgid "What happens next?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:40
msgid ""
"Once you've submitted an issue via email, you should receive an "
"acknowledgment within 48 hours."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:41
msgid ""
"Depending on the action to be taken, you may receive further follow-up "
"emails."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:44
msgid "This security policy was last updated on March 14, 2018."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:21
msgid "PyPI site map"
msgstr "PyPI 사이트맵"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:25
msgid "PyPI home"
msgstr "PyPI 홈"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:26
msgid "Search and filter projects"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:30
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:32
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:41
#: warehouse/templates/pages/sponsors.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "후원자"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:42
msgid "Security policy"
msgstr "보안 정책"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:21
msgid "PyPI statistics"
msgstr "PyPI 통계"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:23
msgid ""
"We all love stats, so here are some useful statistics about PyPI. The "
"statistics page is cached for 24 hours, so don't expect the numbers to be "
"realtime."
msgstr ""
"PyPI에 관한 유용한 통계자료 . 통계 페이지는 24시간 동안 캐시가되어 실시간 정"
"보가 아닐수 있습니다."

#: warehouse/templates/pages/stats.html:30
msgid "Top projects by total package size"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:32
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Here is a list of the top 100 packages based on sum of their packages "
#| "sizes (in bytes)."
msgid ""
"Here is a list of the top 100 projects based on the sum of their packages' "
"sizes (in bytes)."
msgstr "패키지 총 용량이 가장 큰 패키지 상위 100개"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:39
msgid "Statistics by project"
msgstr "프로젝트별 통계"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:43
msgid "Sum of release files (bytes)"
msgstr "공개된 파일의 합계 (바이트)"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:48
msgid "All of PyPI"
msgstr "PyPI 의 모든것"

#: warehouse/templates/search/results.html:18
#: warehouse/templates/search/results.html:106
#: warehouse/templates/search/results.html:204
msgid "Search results"
msgstr "검색결과"

#: warehouse/templates/search/results.html:41
#, python-format
msgid "Did you mean '<a class=\"link\" href=\"%(link)s\">%(text)s</a>'?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:74
msgid "Close panel"
msgstr "패널 닫기"

#: warehouse/templates/search/results.html:78
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Or <a href=\"%(href)s\">browse projects</a>"
msgid "Filter by <a href=\"%(href)s\">classifier</a>"
msgstr "또는,  <a href=\"%(href)s\">프로젝트를  둘러보세요</a>"

#: warehouse/templates/search/results.html:109
msgid "Enter a search query, or select a filter from the list of classifiers."
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:110
msgid "Enter a search query, or add a filter by clicking on the button."
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:111
msgid "You can combine searches and classifier filters. Examples:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:115
msgid "Python 3 compatible projects"
msgstr "파이썬 3와 호환되는 프로젝트"

#: warehouse/templates/search/results.html:120
msgid "Sphinx extensions that have a stable/production status"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:125
msgid "Projects related to \"graphics\" with OSI-approved licenses"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:142
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> project\n"
"              "
msgid_plural ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> projects\n"
"              "
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/search/results.html:149
#, python-format
msgid "for \"%(term)s\""
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:153
msgid ""
"\n"
"                  with the selected classifier\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  with the selected classifiers\n"
"                "
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/search/results.html:169
msgid "Order by"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:171
msgid "Relevance"
msgstr "관련성"

#: warehouse/templates/search/results.html:172
msgid "Date last updated"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:173
msgid "Trending"
msgstr "트렌딩"

#: warehouse/templates/search/results.html:186
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: warehouse/templates/search/results.html:197
msgid "Add filter"
msgstr "필터를 추가하세요"

#: warehouse/templates/search/results.html:213
#, python-format
msgid "There were no results for '%(term)s'"
msgstr "'%(term)s'의 결과는 없습니다"

#: warehouse/templates/search/results.html:215
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  There were no results for '%(filters)s' filter\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  There were no results for '%(filters)s' filters\n"
"                "
msgstr[0] ""
"\n"
"                  '%(filters)s' 필터의 결과는 없습니다\n"
"                "

#~ msgid "Beta feature"
#~ msgstr "베타 기능"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "로그 아웃"

#~ msgid "Links for %(project_name)s"
#~ msgstr "%(project_name)s에 대한 링크"

#~ msgid "Simple index"
#~ msgstr "간편 인덱스"

#~ msgid ""
#~ "There have been too many unsuccessful login attempts, try again later."
#~ msgstr "로그인 시도 횟수가 너무 많습니다. 다시 시도해 주세요."

#~ msgid "Created on"
#~ msgstr "생성일"

#~ msgid "User's username"
#~ msgstr "사용자이름"
